Có	O
rất	O
nhiều	O
quốc	O
gia	O
mà	O
công	O
ty	O
tự	O
tin	O
đưa	O
du	B-PERSONTYPE
khách	I-PERSONTYPE
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
đến	O
,	O
bao	O
gồm	O
Thái	B-LOCATION
Lan	I-LOCATION
,	O
Malaysia	B-LOCATION
,	O
Singapore	B-LOCATION
,	O
Trung	B-LOCATION
Quốc	I-LOCATION
,	O
Nhật	B-LOCATION
Bản	I-LOCATION
,	O
Hàn	B-LOCATION
Quốc	I-LOCATION
,	O
Châu	B-LOCATION
Âu	I-LOCATION
,	O
Úc	B-LOCATION
và	O
Hoa	B-LOCATION
Kỳ	I-LOCATION
,	O
chỉ	O
đề	O
cập	O
đến	O
một	O
số	O
ít	O
.	O

Sau	O
khi	O
hoàn	O
tất	O
các	O
thủ	O
tục	O
khám	O
nghiệm	O
,	O
Sở	B-ORGANIZATION
cảnh	I-ORGANIZATION
sát	I-ORGANIZATION
Osaka	I-ORGANIZATION
ngày	B-DATETIME
8-Oct	I-DATETIME
bàn	O
giao	O
thi	O
thể	O
nạn	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
cho	O
sư	B-PERSONTYPE
thầy	I-PERSONTYPE
Thích	B-PERSON
Đức	I-PERSON
Trí	I-PERSON
,	O
trụ	B-PERSONTYPE
trì	I-PERSONTYPE
chùa	B-LOCATION
Hòa	I-LOCATION
Lạc	I-LOCATION
ở	O
thành	B-LOCATION
phố	I-LOCATION
Kobe	I-LOCATION
,	O
tỉnh	B-LOCATION
Hyogo	I-LOCATION
,	O
để	O
lo	O
hậu	O
sự	O
.	O

Cuộc	O
sống	O
cá	O
nhân	O
không	O
thể	O
lúc	O
nào	O
cũng	O
tươi	O
vui	O
,	O
hạnh	O
phúc	O
khiến	O
tôi	O
từng	O
hoang	O
mang	O
,	O
thất	O
vọng	O
.	O

Met	B-EVENT
Gala	I-EVENT
năm	B-DATETIME
nay	I-DATETIME
trở	O
lại	O
vào	O
ngày	B-DATETIME
13/9	I-DATETIME
,	O
muộn	O
hơn	O
bốn	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
so	O
với	O
thường	O
lệ	O
vì	O
dịch	O
.	O

Với	O
kinh	B-SKILL
nghiệm	I-SKILL
nhiều	I-SKILL
năm	I-SKILL
trong	I-SKILL
giảng	I-SKILL
dạy	I-SKILL
,	O
sinh	O
sống	O
và	O
học	O
tập	O
ở	O
nước	O
ngoài	O
,	O
Học	B-ORGANIZATION
tiếng	I-ORGANIZATION
Đức	I-ORGANIZATION
cùng	I-ORGANIZATION
DF	I-ORGANIZATION
luôn	O
mong	O
muốn	O
phổ	O
cập	O
tiếng	O
Đức	O
đến	O
với	O
tất	O
cả	O
mọi	O
người	O
.	O

Tại	O
đại	O
hội	O
,	O
nhiều	O
ý	O
kiến	O
đã	O
chỉ	O
ra	O
một	O
số	O
bất	O
cập	O
sau	O
9	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
Quỹ	O
đi	O
vào	O
hoạt	O
động	O
.	O

Cuối	O
cùng	O
,	O
người	O
có	O
ý	O
định	O
tham	O
gia	O
GameFi	B-PRODUCT
cũng	O
cần	O
lưu	O
ý	O
đây	O
là	O
loại	O
hình	O
mới	O
,	O
chưa	O
có	O
những	O
quy	O
định	O
pháp	O
lý	O
để	O
bảo	O
vệ	O
quyền	O
lợi	O
của	O
nhà	B-PERSONTYPE
đầu	I-PERSONTYPE
tư	I-PERSONTYPE
.	O

Mọi	O
người	O
nên	O
biết	O
rằng	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
vận	I-ORGANIZATION
tải	I-ORGANIZATION
Thành	I-ORGANIZATION
Phương	I-ORGANIZATION
là	O
một	O
trong	O
những	O
đơn	O
vị	O
cung	O
cấp	O
dịch	O
vụ	O
cho	O
thuê	O
xe	B-PRODUCT
tải	I-PRODUCT
uy	O
tín	O
và	O
chuyên	O
nghiệp	O
nhất	O
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
.	O

Công	B-ORGANIZATION
Ty	I-ORGANIZATION
Tư	I-ORGANIZATION
Vấn	I-ORGANIZATION
Du	I-ORGANIZATION
Học	I-ORGANIZATION
Thế	I-ORGANIZATION
Hệ	I-ORGANIZATION
Mới	I-ORGANIZATION
là	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
tư	I-ORGANIZATION
vấn	I-ORGANIZATION
du	I-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
tại	O
tphcm	B-LOCATION
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
32B	B-ADDRESS
Trần	I-ADDRESS
Quang	I-ADDRESS
Khải	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
PhườngTân	I-ADDRESS
Định	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
1	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TP.HCM	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
28	B-PHONENUMBER
3848	I-PHONENUMBER
99	I-PHONENUMBER
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
info@thm.vn	B-EMAIL
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
thm.vn	B-URL
;	O
Facebook	B-PRODUCT
:	O
facebook.com/thm.vn	B-URL
;	O
Công	B-ORGANIZATION
Ty	I-ORGANIZATION
Du	I-ORGANIZATION
Học	I-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
Du	I-ORGANIZATION
Lịch	I-ORGANIZATION
BF	I-ORGANIZATION
.	O

Là	O
một	O
phần	O
của	O
hoạt	O
động	O
ngân	O
hàng	O
đầu	O
tư	O
,	O
TPS	B-ORGANIZATION
hỗ	O
trợ	O
tư	O
vấn	O
phát	O
hành	O
trái	O
phiếu	O
cũng	O
như	O
tái	O
cấu	O
trúc	O
doanh	O
nghiệp	O
,	O
mua	O
bán	O
và	O
sáp	O
nhập	O
,	O
và	O
các	O
hoạt	O
động	O
ngân	O
hàng	O
đầu	O
tư	O
khác	O
trong	O
lĩnh	O
vực	O
ngân	O
hàng	O
đầu	O
tư	O
.	O

Dòng	O
sản	B-PRODUCT
phẩm	I-PRODUCT
nhuộm	I-PRODUCT
tóc	I-PRODUCT
Rishiri	I-PRODUCT
Hair	I-PRODUCT
Color	I-PRODUCT
Series	I-PRODUCT
có	O
mặt	O
tại	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
,	O
đại	B-PERSONTYPE
sứ	I-PERSONTYPE
thương	I-PERSONTYPE
hiệu	I-PERSONTYPE
là	O
NSƯT	B-PERSONTYPE
Thành	B-PERSON
Lộc	I-PERSON
.	O

Ít	O
năm	O
sau	O
,	O
cuộc	O
sống	O
ổn	O
định	O
,	O
con	O
cái	O
trưởng	O
thành	O
,	O
ông	B-PERSON
Tuyển	I-PERSON
muốn	O
học	O
Luật	O
để	O
có	O
thêm	O
kiến	O
thức	O
pháp	O
lý	O
,	O
áp	O
dụng	O
cho	O
thực	O
tế	O
,	O
và	O
có	O
thể	O
giúp	O
đỡ	O
người	O
dân	O
.	O

Sau	O
vài	O
giờ	O
,	O
khi	O
cá	O
sinh	O
xong	O
ông	O
rút	O
hết	O
nước	O
trong	O
bể	O
,	O
dùng	O
vải	O
mùng	O
hứng	O
trứng	O
cá	O
đã	O
thụ	O
tinh	O
,	O
cho	O
vào	O
bể	O
khác	O
để	O
nở	O
ra	O
cá	O
bột	O
.	O

C	O
subnet	O
mask	O
được	O
đặt	O
thành	O
255.0.255.0	B-IP
và	O
sẽ	O
luôn	O
tìm	O
kiếm	O
một	B-QUANTITY
mặt	I-QUANTITY
nạ	I-QUANTITY
mạng	O
con	O
cục	O
bộ	O
hoạt	O
động	O
như	O
"	O
hai	B-QUANTITY
trên	O
cùng	O
"	O
của	O
các	O
mặt	O
nạ	O
con	O
khác	O
net	O
mask	O
khối	O
trên	O
mạng	O
.	O

Công	B-ORGANIZATION
Ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
PHC	I-ORGANIZATION
Group	I-ORGANIZATION
là	O
công	O
ty	O
cung	O
cấp	O
dịch	O
vụ	O
tài	O
chính	O
tiêu	O
dùng	O
hàng	O
đầu	O
tại	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
,	O
cung	O
cấp	O
hai	B-QUANTITY
lợi	I-QUANTITY
thế	I-QUANTITY
khác	O
biệt	O
:	O
đơn	O
giản	O
và	O
nhanh	O
chóng	O
.	O

Nokia	B-PRODUCT
T20	I-PRODUCT
là	O
tablet	B-PRODUCT
đầu	O
tiên	O
của	O
Nokia	B-ORGANIZATION
.	O

Nhận	O
xét	O
về	O
Lê	B-PERSON
Thanh	I-PERSON
Tuyền	I-PERSON
,	O
anh	B-PERSON
Nguyễn	I-PERSON
Trần	I-PERSON
Nhàn	I-PERSON
-	O
đại	B-PERSONTYPE
diện	I-PERSONTYPE
NCC	B-ORGANIZATION
ASIA	I-ORGANIZATION
cho	O
biết	O
cô	O
nắm	B-SKILL
bắt	I-SKILL
công	I-SKILL
việc	I-SKILL
nhanh	I-SKILL
,	O
nhiệt	B-SKILL
tình	I-SKILL
và	O
chủ	B-SKILL
động	I-SKILL
trong	I-SKILL
công	I-SKILL
việc	I-SKILL
.	O

Sau	O
đó	O
,	O
ông	O
mua	O
phần	O
lớn	O
cổ	B-PRODUCT
phần	I-PRODUCT
của	O
nhà	B-PERSONTYPE
cung	I-PERSONTYPE
cấp	I-PERSONTYPE
dịch	B-PRODUCT
vụ	I-PRODUCT
di	I-PRODUCT
động	I-PRODUCT
Sprint	B-ORGANIZATION
vào	O
năm	B-DATETIME
2013	I-DATETIME
với	O
giá	O
khoảng	O
22	B-QUANTITY
tỷ	I-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
và	O
bổ	O
nhiệm	O
Marcelo	B-PERSON
Claure	I-PERSON
làm	O
CEO	B-PERSONTYPE
.	O

Một	B-QUANTITY
chiếc	I-QUANTITY
búa	B-PRODUCT
dính	O
máu	O
nằm	O
trên	O
sàn	O
và	O
có	O
thể	O
là	O
hung	O
khí	O
.	O

Tuyến	O
đường	O
khi	O
hoàn	O
thiện	O
sẽ	O
có	O
6	B-QUANTITY
làn	I-QUANTITY
cao	O
tốc	O
,	O
với	O
chiều	O
rộng	O
32,25	B-QUANTITY
m	I-QUANTITY
.	O

Pin	B-PRODUCT
lithium-ion	I-PRODUCT
là	O
loại	O
pin	B-PRODUCT
điệ	I-PRODUCT
n	O
được	O
đánh	O
giá	O
cao	O
nhất	O
hiện	O
nay	O
nhưng	O
các	O
nhà	B-PERSONTYPE
nghiên	I-PERSONTYPE
cứu	I-PERSONTYPE
cho	O
biết	O
chúng	O
đang	O
đạt	O
đến	O
giới	O
hạn	O
hiệu	O
quả	O
,	O
vì	O
vậy	O
,	O
việc	O
phát	O
triển	O
các	O
loại	O
pin	O
mới	O
là	O
điều	O
cần	O
thiết	O
cho	O
tương	O
lai	O
.	O

Tuyển	O
Nhân	B-PERSONTYPE
Viên	I-PERSONTYPE
CHỐT	I-PERSONTYPE
ĐƠN	I-PERSONTYPE
SHOP	O
THỜI	O
TRANG	O
;	O
*	O
*	O
Công	O
việc	O
cụ	O
thể	O
:	O
Trả	O
lời	O
tin	O
nhắn	O
của	O
khách	B-PERSONTYPE
;	O
*	O
*	O
Yêu	O
cầu	O
:	O
;	O
-	O
Đã	B-SKILL
từng	I-SKILL
làm	I-SKILL
qua	I-SKILL
công	I-SKILL
việc	I-SKILL
này	I-SKILL
;	O
-	O
Nhiệt	B-SKILL
tình	I-SKILL
,	I-SKILL
hoà	I-SKILL
đồng	I-SKILL
;	O
-	O
Thành	B-SKILL
thạo	I-SKILL
máy	I-SKILL
tính	I-SKILL
;	O
-	O
Gắn	O
bó	O
lâu	O
dài	O
;	O
-	O
Tiêm	O
đủ	O
2	B-QUANTITY
mũi	I-QUANTITY
vacxin	B-PRODUCT
.	O

Sau	O
khi	O
trở	O
về	O
Anh	B-LOCATION
từ	O
Australia	B-LOCATION
,	O
Jonathan	B-PERSON
và	O
Julie	B-PERSON
mong	O
ước	O
sẽ	O
ghé	O
thăm	O
Canada	B-LOCATION
và	O
Nam	B-LOCATION
Mỹ	I-LOCATION
.	O

Đây	O
là	O
trung	O
tâm	O
sát	O
hạch	O
tại	O
TP.HCM	B-LOCATION
có	O
nhiều	O
kinh	O
nghiệm	O
trong	O
việc	O
tổ	O
chức	O
thi	O
bằng	B-PRODUCT
lái	I-PRODUCT
xe	I-PRODUCT
máy	I-PRODUCT
A1	I-PRODUCT
,	I-PRODUCT
A2	I-PRODUCT
;	O
Các	O
khóa	O
học	O
bằng	B-PRODUCT
lái	I-PRODUCT
xe	I-PRODUCT
máy	I-PRODUCT
ở	O
TPHCM	B-LOCATION
nơi	O
đây	O
được	O
tổ	O
chức	O
liên	O
tục	O
và	O
thường	O
xuyên	O
nhờ	O
có	O
lịch	O
thi	O
dày	O
đặc	O
;	O
Nên	O
đã	O
có	O
rất	O
nhiều	O
cơ	O
sở	O
đào	O
tạo	O
chọn	O
Trường	B-ORGANIZATION
Lái	I-ORGANIZATION
xe	I-ORGANIZATION
An	I-ORGANIZATION
toàn	I-ORGANIZATION
để	O
tổ	O
chức	O
thi	O
sát	O
hạch	O
cho	O
học	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
của	O
mình	O
.	O

Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
cổ	I-ORGANIZATION
phần	I-ORGANIZATION
truyền	I-ORGANIZATION
thông	I-ORGANIZATION
đa	I-ORGANIZATION
phương	I-ORGANIZATION
tiện	I-ORGANIZATION
MMS	I-ORGANIZATION
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
Số	B-ADDRESS
7	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Đường	I-ADDRESS
Nguyễn	I-ADDRESS
Cừ	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
Thảo	I-ADDRESS
Điền	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
2	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TP	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
Hồ	I-ADDRESS
Chí	I-ADDRESS
Minh	I-ADDRESS
;	O
SĐT	O
:	O
28	B-PHONENUMBER
35193688	I-PHONENUMBER
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
info@msweb.vn	B-EMAIL
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
msweb.vn	B-URL
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
Thương	I-ORGANIZATION
Mại	I-ORGANIZATION
Dịch	I-ORGANIZATION
Vụ	I-ORGANIZATION
Mỹ	I-ORGANIZATION
Thuật	I-ORGANIZATION
Việt	I-ORGANIZATION
.	O

Thiết	O
lập	O
cơ	O
cấu	O
tổ	O
chức	O
"	O
dẻo	O
"	O
.	O

-	O
Nhận	O
lương	O
tuần	O
;	O
-	O
Có	O
CMND	B-PRODUCT
nhận	O
việc	O
ngay	O
,	O
Không	O
cần	O
hồ	O
sơ	O
;	O
*	O
CA	O
TRỰC	O
:	O
4h/ngày	B-QUANTITY
;	O
8h/ngày	B-QUANTITY
;	O
12h/ngày	B-QUANTITY
;	O
16h/ngày	B-QUANTITY
;	O
24h/ngày	B-QUANTITY
.	O

Nghi	O
lễ	O
chào	O
cờ	O
đã	O
bị	O
tắt	O
tiếng	O
"	O
Tiến	B-PRODUCT
quân	I-PRODUCT
ca	I-PRODUCT
"	O
.	O

Bệnh	O
diễn	O
tiến	O
âm	O
thầm	O
và	O
dễ	O
tái	O
đi	O
tái	O
lại	O
dù	O
đã	O
được	O
điều	O
trị	O
bằng	O
cả	O
nội	O
và	O
ngoại	O
khoa	O
.	O

Tìm	O
trên	O
mạng	O
thấy	O
ít	O
thông	O
tin	O
chi	O
tiết	O
về	O
lịch	O
trình	O
đến	O
thăm	O
ngọn	O
núi	O
này	O
,	O
Thảo	B-PERSON
chỉ	O
nắm	O
được	O
giờ	O
mở	O
cửa	O
và	O
khung	O
cảnh	O
nhìn	O
từ	O
trên	O
núi	O
.	O

Ở	O
Bắc	B-LOCATION
Ninh	I-LOCATION
,	O
ngôi	O
nhà	O
trên	O
mảnh	O
đất	O
6,3	B-QUANTITY
m	I-QUANTITY
x	I-QUANTITY
12	I-QUANTITY
m	I-QUANTITY
của	O
đôi	O
vợ	O
chồng	O
cùng	O
làm	O
giáo	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
gây	O
ấn	O
tượng	O
bởi	O
hệ	O
ban	O
công	O
kết	O
hợp	O
bồn	O
cây	O
được	O
bố	O
trí	O
so	O
le	O
theo	O
chiều	O
đứng	O
của	O
công	O
trình	O
.	O

Một	O
lệnh	O
hệ	O
thống	O
là	O
một	O
phần	O
của	O
mạng	O
thông	O
thường	O
sẽ	O
cho	O
bạn	O
biết	O
cổng	O
máy	B-PRODUCT
chủ	I-PRODUCT
mà	O
nó	O
sẽ	O
kết	O
nối	O
trở	O
lại	O
-	O
bạn	O
không	O
cần	O
biết	O
nguồn	O
hoặc	O
đích	O
,	O
chỉ	O
điều	O
này	O
sẽ	O
cho	O
bạn	O
biết	O
cách	O
nhập	O
các	O
cổng	O
máy	B-PRODUCT
chủ	I-PRODUCT
trên	O
lệnh	O
.	O

Xưởng	B-ORGANIZATION
cơ	I-ORGANIZATION
khí	I-ORGANIZATION
TPHCM	I-ORGANIZATION
Bến	I-ORGANIZATION
Thành	I-ORGANIZATION
Equipment	I-ORGANIZATION
được	O
trang	O
bị	O
một	B-QUANTITY
đội	I-QUANTITY
ngũ	I-QUANTITY
nhân	B-PERSONTYPE
lực	I-PERSONTYPE
có	O
trình	B-SKILL
độ	I-SKILL
chuyên	I-SKILL
môn	I-SKILL
cao	I-SKILL
với	O
hơn	B-SKILL
mười	I-SKILL
năm	I-SKILL
kinh	I-SKILL
nghiệm	I-SKILL
trong	O
lĩnh	O
vực	O
gia	O
công	O
cơ	O
khí	O
chính	O
xác	O
.	O

Khám	O
xét	O
nhà	O
của	O
Jonathan	B-PERSON
,	O
họ	O
thấy	O
một	B-QUANTITY
mũ	B-PRODUCT
bảo	I-PRODUCT
hiểm	I-PRODUCT
và	O
đôi	B-QUANTITY
găng	B-PRODUCT
tay	I-PRODUCT
giống	O
hệt	O
nhận	O
dạng	O
của	O
người	O
xuất	O
hiện	O
gần	O
hiện	O
trường	O
vụ	O
án	O
mạng	O
.	O

Theo	O
hiểu	O
biết	O
của	O
tôi	O
thì	O
phong	O
trào	O
trang	O
trí	O
các	O
khu	O
vực	O
hoa	O
xuân	O
đón	O
Tết	B-EVENT
của	O
các	O
địa	O
phương	O
có	O
bắt	O
nguồn	O
từ	O
đường	B-LOCATION
hoa	I-LOCATION
Nguyễn	I-LOCATION
Huệ	I-LOCATION
của	O
TP	B-LOCATION
HCM	I-LOCATION
,	O
sau	O
đó	O
lan	O
rộng	O
ra	O
các	O
địa	O
phương	O
trên	O
toàn	O
quốc	O
.	O

Lần	O
này	O
,	O
bộ	O
sưu	O
tập	O
thời	O
trang	O
cao	O
cấp	O
dành	O
cho	O
mùa	B-DATETIME
xuân	I-DATETIME
2022	I-DATETIME
của	O
Elie	B-PERSON
Saab	I-PERSON
thể	O
hiện	O
kỹ	O
thuật	O
tinh	O
vi	O
với	O
tạo	O
hình	O
hoa	O
giấy	O
bằng	O
lụa	B-PRODUCT
organza	I-PRODUCT
.	O

Kevin	B-PERSON
bị	O
kết	O
tội	O
giết	O
người	O
cấp	O
độ	O
hai	O
và	O
nhận	O
án	O
tù	O
chung	O
thân	O
năm	B-DATETIME
2012	I-DATETIME
.	O

Website	B-PRODUCT
:	O
https://www.innhanh.co/in-name-card	B-URL
;	O
Vina	B-ORGANIZATION
Print	I-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
In	I-ORGANIZATION
Card	I-ORGANIZATION
Visit	I-ORGANIZATION
Đẹp	O
TPHCM	B-LOCATION
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
21	B-ADDRESS
Bàu	I-ADDRESS
Cát	I-ADDRESS
2	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
P	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
14	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Q.Tân	I-ADDRESS
Bình	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
HCM	I-ADDRESS
;	O
Số	O
điện	O
thoại	O
:	O
931	B-PHONENUMBER
170	I-PHONENUMBER
3	I-PHONENUMBER
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
https://inkientao.vn/in-danh-thiep/	B-URL
;	O
Toàn	B-ORGANIZATION
Tâm	I-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
In	I-ORGANIZATION
Card	I-ORGANIZATION
Visit	I-ORGANIZATION
Uy	O
Tín	O
TPHCM	B-LOCATION
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
16A	B-ADDRESS
Đường	I-ADDRESS
C12	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
P.13	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Q	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
Tân	I-ADDRESS
Bình	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TP.HCM	I-ADDRESS
.	O

-	O
Hoa	O
hồng	O
và	O
thưởng	O
nóng	O
hấp	O
dẫn	O
nhất	O
thị	O
trường	O
từ	O
20.000.000	B-QUANTITY
đồng/sản	I-QUANTITY
phẩm	I-QUANTITY
đến	O
50.000.000	B-QUANTITY
đồng/sản	I-QUANTITY
phẩm	I-QUANTITY
.	O

Zhang	B-PERSON
đã	O
gọi	O
điện	O
báo	O
cảnh	B-PERSONTYPE
sát	I-PERSONTYPE
sau	O
khi	O
bạn	O
gái	O
bị	O
kéo	O
đi	O
.	O

Chính	B-ORGANIZATION
phủ	I-ORGANIZATION
cũng	O
"	O
đặt	O
hàng	O
"	O
Bộ	B-ORGANIZATION
nghiên	I-ORGANIZATION
cứu	I-ORGANIZATION
sự	O
cần	O
thiết	O
để	O
xây	O
dựng	O
Luật	B-PRODUCT
vũ	I-PRODUCT
trụ	I-PRODUCT
quốc	I-PRODUCT
gia	I-PRODUCT
trong	O
thời	O
gian	O
tới	O
.	O

"	O
Dù	O
cuộc	O
gọi	O
trực	O
tuyến	O
kiểu	O
cũ	O
vẫn	O
làm	O
được	O
,	O
nhưng	O
tập	O
trung	O
trong	O
thế	O
giới	O
ảo	O
mang	O
lại	O
trải	O
nghiệm	O
hấp	O
dẫn	O
hơn	O
"	O
,	O
một	B-QUANTITY
chuyên	B-PERSONTYPE
gia	I-PERSONTYPE
ủng	O
hộ	O
metaverse	B-PRODUCT
cho	O
biết	O
.	O

EVGO	B-PRODUCT
A	I-PRODUCT
là	O
dòng	O
xe	O
được	O
Sơn	B-ORGANIZATION
Hà	I-ORGANIZATION
hướng	O
đến	O
nhóm	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
trẻ	O
đi	O
làm	O
hoặc	O
đi	O
chợ	O
.	O

Ngoài	O
ra	O
,	O
Cần	B-LOCATION
Thơ	I-LOCATION
cũng	O
quy	O
định	O
,	O
người	O
đến	O
,	O
về	O
từ	O
địa	O
bàn	O
có	O
dịch	O
ở	O
cấp	B-QUANTITY
1,2	I-QUANTITY
sẽ	O
không	O
phải	O
xét	O
nghiệm	O
Covid-19	O
,	O
tự	O
theo	O
dõi	O
sức	O
khỏe	O
7	B-DATETIME
ngày	I-DATETIME
tại	O
nhà	O
,	O
nơi	O
lưu	O
trú	O
và	O
thực	O
hiện	O
5K	O
.	O

Chủ	B-PERSONTYPE
quan	I-PERSONTYPE
và	O
nghĩ	O
chờ	O
con	O
lớn	O
hơn	O
mới	O
can	O
thiệp	O
cũng	O
không	O
sao	O
,	O
nên	O
khi	O
bé	O
5	B-QUANTITY
tuổi	I-QUANTITY
,	O
dáng	O
đi	O
vẫn	O
nghiêng	O
ngả	O
,	O
gia	O
đình	O
mới	O
đưa	O
đến	O
viện	O
.	O

"	O
Chúng	O
tôi	O
đã	O
phát	O
triển	O
một	B-QUANTITY
cỗ	I-QUANTITY
máy	I-QUANTITY
sản	O
xuất	O
băng	B-PRODUCT
hoạt	O
động	O
nhờ	O
sức	O
gió	O
có	O
thể	O
dễ	O
dàng	O
di	O
chuyển	O
"	O
,	O
Cian	B-PERSON
Sherwin	I-PERSON
,	O
giám	B-PERSONTYPE
đốc	I-PERSONTYPE
quản	I-PERSONTYPE
lý	I-PERSONTYPE
Real	B-ORGANIZATION
Ice	I-ORGANIZATION
,	O
cho	O
biết	O
.	O

Trên	O
Weibo	B-PRODUCT
,	O
nhiều	O
khán	B-PERSONTYPE
giả	I-PERSONTYPE
khen	O
ba	B-QUANTITY
nữ	I-QUANTITY
chính	I-QUANTITY
xinh	O
đẹp	O
,	O
gương	O
mặt	O
thanh	O
tú	O
.	O

Liên	O
hệ	O
ngay	O
HP	O
:	O
929	B-PHONENUMBER
823	I-PHONENUMBER
868	I-PHONENUMBER
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
https://tuivaitrungthanh.com	B-URL
;	O
Fanpage	B-PRODUCT
:	O
https://www.facebook.com/tuivaitrungthanhcom	B-URL
;	O
SAIGONSAO	B-ORGANIZATION
JSC	I-ORGANIZATION
-	O
túi	B-PRODUCT
vải	I-PRODUCT
không	I-PRODUCT
dệt	I-PRODUCT
tphcm	B-LOCATION
.	O

Jennifer	B-PERSON
Phạm	I-PERSON
cho	O
biết	O
gia	O
đình	O
cô	O
từ	O
Hà	B-LOCATION
Nội	I-LOCATION
vào	O
Phú	B-LOCATION
Quốc	I-LOCATION
tận	O
hưởng	O
kỳ	O
nghỉ	O
Tết	B-EVENT
kéo	O
dài	O
.	O

Sinh	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
chuyên	O
ngành	O
Tiếng	O
Anh	O
Thương	O
mại	O
tại	O
Trường	B-ORGANIZATION
đào	I-ORGANIZATION
tạo	I-ORGANIZATION
ngôn	I-ORGANIZATION
ngữ	I-ORGANIZATION
Anh	I-ORGANIZATION
TPHCM	I-ORGANIZATION
này	O
sẽ	O
có	O
được	O
kiến	B-SKILL
thức	I-SKILL
nền	I-SKILL
tảng	I-SKILL
về	I-SKILL
ngôn	I-SKILL
ngữ	I-SKILL
,	O
cũng	O
như	O
kiến	B-SKILL
thức	I-SKILL
cơ	I-SKILL
bản	I-SKILL
và	O
chuyên	B-SKILL
sâu	I-SKILL
về	O
ngôn	O
ngữ	O
tiếng	O
Anh	O
,	O
cũng	O
như	O
kiến	O
thức	O
về	O
văn	O
hóa	O
,	O
xã	O
hội	O
Anh-Mỹ	O
,	O
và	O
văn	O
học	O
,	O
các	O
kiến	O
thức	O
cơ	O
bản	O
và	O
nâng	O
cao	O
về	O
biên	O
dịch	O
và	O
phiên	O
dịch	O
.	O

Tuy	O
nhiên	O
,	O
cả	O
hai	B-QUANTITY
vẫn	O
phải	O
chịu	O
mức	O
phạt	O
3.61	B-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
vì	O
rời	O
khỏi	O
địa	O
điểm	O
cách	O
ly	O
trong	O
vòng	O
một	B-DATETIME
phút	I-DATETIME
.	O

Theo	O
kết	O
quả	O
khám	O
nghiệm	O
thi	O
thể	O
,	O
Brittany	B-PERSON
bị	O
tấn	O
công	O
tình	O
dục	O
.	O

-	O
Nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
chính	I-PERSONTYPE
thức	I-PERSONTYPE
được	O
hưởng	O
các	O
chế	O
độ	O
BHXH	B-PRODUCT
,	O
BHYT	B-PRODUCT
.	O
;	O
;	O
theo	O
đúng	O
quy	O
định	O
Nhà	B-ORGANIZATION
nước	I-ORGANIZATION
.	O

Thị	O
trường	O
đìu	O
hiu	O
vì	O
dịch	B-EVENT
Covid-19	I-EVENT
,	O
Nghị	B-PRODUCT
định	I-PRODUCT
103	I-PRODUCT
giảm	O
lệ	O
phí	O
trước	O
bạ	O
cho	O
xe	B-PRODUCT
lắp	I-PRODUCT
ráp	I-PRODUCT
,	O
xu	O
hướng	O
xe	B-PRODUCT
điện	I-PRODUCT
là	O
những	O
điểm	O
nhấn	O
của	O
năm	O
.	O

Cổ	B-PRODUCT
phiếu	I-PRODUCT
BVB	B-ORGANIZATION
thu	O
hút	O
quan	O
tâm	O
của	O
nhiều	O
nhà	B-PERSONTYPE
đầu	I-PERSONTYPE
tư	I-PERSONTYPE
,	O
được	O
đánh	O
giá	O
là	O
một	O
trong	O
số	O
cổ	B-PRODUCT
phiếu	I-PRODUCT
có	O
tính	O
thanh	O
khoản	O
tốt	O
trên	O
thị	O
trường	O
.	O

-	O
Cơ	O
hội	O
làm	O
việc	O
trong	O
môi	O
trường	O
năng	O
động	O
,	O
chuyên	O
nghiệp	O
,	O
thân	O
thiện	O
và	O
cơ	O
hội	O
thăng	O
tiến	O
cao	O
.	O

Warren	B-PERSON
Buffett	I-PERSON
tại	O
Đại	B-EVENT
hội	I-EVENT
cổ	I-EVENT
đông	I-EVENT
Berkshire	I-EVENT
Hathaway	I-EVENT
,	O
hồi	O
tháng	B-DATETIME
May-18	I-DATETIME
.	O

Lớp	O
học	O
vẻ	O
cho	O
bé	O
ở	O
Quận	B-LOCATION
Tân	I-LOCATION
Bình	I-LOCATION
của	O
Trung	B-ORGANIZATION
Tâm	I-ORGANIZATION
Do	I-ORGANIZATION
Art	I-ORGANIZATION
là	O
một	O
địa	O
điểm	O
rất	O
nổi	O
bật	O
tại	O
Thành	B-LOCATION
phố	I-LOCATION
Hồ	I-LOCATION
Chí	I-LOCATION
Minh	I-LOCATION
dành	O
cho	O
trẻ	O
em	O
ở	O
mọi	O
lứa	O
tuổi	O
,	O
và	O
nó	O
phục	O
vụ	O
cho	O
trẻ	O
em	O
thuộc	O
mọi	O
thành	O
phần	O
.	O

Hãng	B-ORGANIZATION
xe	I-ORGANIZATION
Nhật	I-ORGANIZATION
sẽ	O
nghiên	O
cứu	O
trước	O
,	O
chưa	O
có	O
kế	O
hoạch	O
bán	O
xe	O
này	O
ra	O
thị	O
trường	O
.	O

Để	O
khắc	O
phục	O
tình	O
trạng	O
này	O
,	O
mỗi	B-QUANTITY
người	I-QUANTITY
cần	O
tự	O
đánh	O
giá	O
chất	O
lượng	O
giấc	O
ngủ	O
bản	O
thân	O
,	O
so	O
sánh	O
giữa	O
trước	O
đây	O
và	O
hiện	O
tại	O
.	O

Năm	B-DATETIME
2010	I-DATETIME
,	O
Hoa	B-PERSON
lừa	O
các	O
cổ	B-PERSONTYPE
đông	I-PERSONTYPE
của	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
đầu	I-ORGANIZATION
tư	I-ORGANIZATION
vài	O
trăm	B-QUANTITY
triệu	I-QUANTITY
NDT	I-QUANTITY
vào	O
dự	B-PRODUCT
án	I-PRODUCT
bất	I-PRODUCT
động	I-PRODUCT
sản	I-PRODUCT
ở	O
Tứ	B-LOCATION
Xuyên	I-LOCATION
.	O

Kẹo	B-PRODUCT
có	O
vị	O
ngọt	O
thơm	O
,	O
rất	O
phù	O
hợp	O
để	O
ăn	O
cùng	O
trà	O
đặc	O
nóng	O
.	O

Ưu	O
Điểm	O
khi	O
in	O
card	B-PRODUCT
visit	I-PRODUCT
TPHCM	B-LOCATION
tại	O
Sao	B-ORGANIZATION
Việt	I-ORGANIZATION
:	O
;	O
In	O
được	O
số	O
lượng	O
ít	O
;	O
Thời	B-SKILL
gian	I-SKILL
nhanh	I-SKILL
chóng	I-SKILL
;	O
Thiết	B-SKILL
kế	I-SKILL
theo	I-SKILL
yêu	I-SKILL
cầu	I-SKILL
;	O
Màu	B-SKILL
sắc	I-SKILL
rõ	I-SKILL
đẹp	I-SKILL
;	O
Hỗ	O
trợ	O
giao	O
hàng	O
tận	O
nơi	O
;	O
Thành	O
phẩm	O
chuẩn	O
kích	O
thước	O
90	B-QUANTITY
X	I-QUANTITY
54	I-QUANTITY
mm	I-QUANTITY
,	O
kèm	O
hộp	B-PRODUCT
đựng	I-PRODUCT
mica	I-PRODUCT
;	O
Có	O
chiết	O
khấu	O
cho	O
đại	O
lý	O
in	O
.	O

Bệnh	O
viện	O
nhận	O
khám	O
,	O
điều	O
trị	O
tất	O
cả	O
bệnh	O
lý	O
thuộc	O
chuyên	O
khoa	O
ngoại	O
và	O
nội	O
thần	O
kinh	O
,	O
chấn	O
thương	O
chỉnh	O
hình	O
.	O

MatePad	B-PRODUCT
được	O
trang	O
bị	O
chip	B-PRODUCT
Kirin	I-PRODUCT
820	I-PRODUCT
,	O
RAM	B-PRODUCT
4	B-QUANTITY
GB	I-QUANTITY
,	O
bộ	B-PRODUCT
nhớ	I-PRODUCT
trong	I-PRODUCT
128	B-QUANTITY
GB	I-QUANTITY
.	O

Đến	O
với	O
Lebrand	B-ORGANIZATION
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
hoàn	O
toàn	O
có	O
thể	O
yên	O
tâm	O
về	O
chất	O
lượng	O
dịch	O
vụ	O
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
195	B-ADDRESS
Phan	I-ADDRESS
Văn	I-ADDRESS
Hân	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
17	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
Bình	I-ADDRESS
Thạnh	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TP	I-ADDRESS
HCM	I-ADDRESS
;	O
Hotline	O
:	O
(	B-PHONENUMBER
84	I-PHONENUMBER
)	I-PHONENUMBER
28	I-PHONENUMBER
6676	I-PHONENUMBER
4153	I-PHONENUMBER
-	O
(	B-PHONENUMBER
84	I-PHONENUMBER
)	I-PHONENUMBER
28	I-PHONENUMBER
6294	I-PHONENUMBER
9984	I-PHONENUMBER
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
lebrand.vn	B-URL
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
Dấu	I-ORGANIZATION
Chân	I-ORGANIZATION
Việt	I-ORGANIZATION
(	O
incucre.com	B-URL
)	O
.	O

Giãn	O
cách	O
với	O
cuộc	O
sống	O
ngoài	O
kia	O
,	O
nhưng	O
trên	O
môi	O
trường	O
online	O
,	O
ta	O
không	O
cần	O
giãn	O
cách	O
.	O

Kể	O
từ	O
khi	O
thành	O
lập	O
,	O
Thành	B-ORGANIZATION
Tâm	I-ORGANIZATION
đã	O
hỗ	O
trợ	O
hàng	O
nghìn	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
mỗi	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
có	O
nhu	O
cầu	O
chuyển	O
nhà	O
,	O
chuyển	O
văn	O
phòng	O
.	O

Email	B-PRODUCT
:	O
ManhHa@NoithatCNC.com	B-EMAIL
;	O
BSUC	B-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
Bàn	I-ORGANIZATION
Học	I-ORGANIZATION
Cho	I-ORGANIZATION
Bé	I-ORGANIZATION
Giá	O
Rẻ	O
TpHCM	B-LOCATION
.	O

Có	O
kiến	O
thức	O
và	O
hiểu	O
biết	O
về	O
thị	O
trường	O
Bảo	O
hiểm	O
(	O
Bancasurance	O
)	O
Kỹ	B-SKILL
năng	I-SKILL
giao	I-SKILL
tiếp	I-SKILL
tốt	I-SKILL
,	O
thuyết	B-SKILL
trình	I-SKILL
tốt	I-SKILL
.	O

Hiện	O
,	O
cậu	O
tập	O
trung	O
vào	O
việc	O
hoàn	O
thành	O
khóa	O
học	O
Machine	B-PRODUCT
Learning	I-PRODUCT
,	O
tốt	B-SKILL
nghiệp	I-SKILL
đại	I-SKILL
học	I-SKILL
và	O
dồn	O
hết	O
sức	O
cho	O
công	O
việc	O
hiện	O
tại	O
ở	O
QAI	B-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
FPT	I-ORGANIZATION
Software	I-ORGANIZATION
.	O

Địa	O
chỉ	O
:	O
156	B-ADDRESS
Bến	I-ADDRESS
Vân	I-ADDRESS
Đồn	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
6	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
4	I-ADDRESS
(	O
Trước	O
Nhà	B-LOCATION
Thờ	I-LOCATION
Vĩnh	I-LOCATION
Hội	I-LOCATION
)	O
.	O

"	O
Sau	O
buổi	O
đó	O
,	O
mình	O
dành	O
một	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
để	O
luyện	O
code	O
cho	O
đến	O
khi	O
thi	O
hết	O
môn	O
.	O

Chính	B-ORGANIZATION
chủ	I-ORGANIZATION
cần	O
tìm	O
người	O
người	O
chăm	O
bé	O
4	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
và	O
xem	O
chừng	O
bé	O
4	B-QUANTITY
tuổi	I-QUANTITY
,	O
chủ	O
yếu	O
là	O
bé	O
nhỏ	O
,	O
có	O
mẹ	O
phụ,rãnh	O
phụ	O
việc	O
nhà	O
nấu	O
ăn,nhà	O
chung	O
cư	O
nhỏ	O
quận	B-LOCATION
11	I-LOCATION
nên	O
ko	O
nhiều	O
việc	O
.	O

Theo	O
Bộ	B-ORGANIZATION
Y	I-ORGANIZATION
tế	I-ORGANIZATION
,	O
16,2	B-QUANTITY
liều	I-QUANTITY
vaccine	B-PRODUCT
Covid-19	I-PRODUCT
đã	O
được	O
tiêm	O
cho	O
trẻ	O
17-Dec	B-QUANTITY
tuổi	I-QUANTITY
,	O
tỷ	O
lệ	O
bao	O
phủ	O
ít	O
nhất	O
một	B-QUANTITY
liều	I-QUANTITY
vaccine	B-PRODUCT
là	O
95,6%	B-QUANTITY
,	O
đủ	O
liều	O
cơ	O
bản	O
là	O
88,1%	B-QUANTITY
,	O
tính	O
đến	O
ngày	B-DATETIME
30/1	I-DATETIME
.	O

-	O
Thông	B-SKILL
thạo	I-SKILL
Vi	I-SKILL
tính	I-SKILL
văn	I-SKILL
phòng	I-SKILL
;	O
Ngoại	B-SKILL
hình	I-SKILL
dễ	I-SKILL
nhìn	I-SKILL
;	O
-	O
Tốt	B-SKILL
nghiệp	I-SKILL
cao	I-SKILL
đẳng	I-SKILL
,	I-SKILL
đại	I-SKILL
học	I-SKILL
;	O
Quyền	O
lợi	O
được	O
hưởng	O
:	O
;	O
-	O
mức	O
lương	O
từ	O
10	B-QUANTITY
-	O
15	B-QUANTITY
triệu/tháng	I-QUANTITY
;	O
Có	O
lương	O
thưởng	O
tháng	O
cuối	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
.	O

Trả	O
lời	O
phỏng	O
vấn	O
của	O
The	B-ORGANIZATION
International	I-ORGANIZATION
Herald	I-ORGANIZATION
Tribune	I-ORGANIZATION
lúc	O
sinh	O
thời	O
,	O
Montagnier	B-PERSON
cho	O
biết	O
cha	O
ông	O
,	O
người	O
có	O
một	B-QUANTITY
phòng	I-QUANTITY
thí	I-QUANTITY
nghiệm	I-QUANTITY
nhỏ	O
tại	O
gara	O
xe	O
của	O
gia	O
đình	O
,	O
là	O
nguồn	O
cảm	O
hứng	O
để	O
ông	O
trở	O
thành	O
nhà	B-PERSONTYPE
khoa	I-PERSONTYPE
học	I-PERSONTYPE
và	O
"	O
giải	O
thích	O
thế	O
giới	O
thông	O
qua	O
khoa	O
học	O
"	O
.	O

Năm	B-DATETIME
nay	I-DATETIME
,	O
người	O
trồng	O
ít	O
nên	O
cơ	O
sở	O
làm	O
bột	O
của	O
gia	O
đình	O
bà	B-PERSON
Điệm	I-PERSON
giảm	O
công	O
suất	O
hơn	O
phân	B-QUANTITY
nửa	I-QUANTITY
,	O
chỉ	O
khoảng	O
300	B-QUANTITY
-	O
400	B-QUANTITY
kg	I-QUANTITY
một	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
.	O

TUYỂN	O
DỤNG	O
50	B-QUANTITY
CÔNG	B-PERSONTYPE
NHÂN	I-PERSONTYPE
MAY	I-PERSONTYPE
,	I-PERSONTYPE
ỦI	I-PERSONTYPE
,	I-PERSONTYPE
KCS	I-PERSONTYPE
.	O

Ta	O
thấy	O
,	O
mạng	O
192.168.155.0/25	B-IP
Có	O
7	B-QUANTITY
bit	I-QUANTITY
phần	O
host-ID	O
,	O
thực	O
hiện	O
127	B-QUANTITY
máy	I-QUANTITY
,	O
đủ	O
cho	O
phòng	O
A	O
nên	O
ta	O
gán	O
mạng	O
này	O
cho	O
phòng	O
A	O
.	O

Với	O
định	O
hướng	O
trong	O
tương	O
lai	O
là	O
giúp	O
học	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
có	O
thể	O
học	O
tập	O
,	O
lựa	O
chọn	O
được	O
ngành	O
học	O
,	O
công	O
việc	O
phù	O
hợp	O
với	O
sở	O
thích	O
và	O
năng	O
lực	O
tiềm	O
năng	O
của	O
bản	O
thân	O
.	O

-	O
Được	O
nghỉ	O
tất	O
cả	O
các	O
ngày	O
lễ	O
theo	O
quy	O
định	O
.	O

Đầu	O
tiên	O
,	O
cả	O
hai	B-QUANTITY
dùng	O
lén	O
giết	O
chết	O
con	O
chó	O
nhà	O
Nô	B-PERSON
.	O

Dù	O
đã	O
có	O
quy	O
định	O
,	O
nghị	O
quyết	O
,	O
chỉ	O
thị	O
về	O
chống	O
dịch	O
,	O
nhưng	O
theo	O
sự	O
uỷ	O
quyền	O
trên	O
,	O
Chính	B-ORGANIZATION
phủ	I-ORGANIZATION
hoàn	O
toàn	O
đủ	O
thẩm	O
quyền	O
ban	O
hành	O
một	O
khung	O
nghị	O
định	O
chống	O
dịch	O
để	O
áp	O
dụng	O
lâu	O
dài	O
trong	O
bình	O
thường	O
mới	O
.	O

Có	O
11,8	B-QUANTITY
triệu	I-QUANTITY
cư	O
dân	O
ven	O
biển	O
đang	O
gặp	O
rủi	O
ro	O
cao	O
do	O
lũ	O
lớn	O
và	O
35%	B-QUANTITY
khu	O
dân	O
cư	O
ven	O
biển	O
thuộc	O
vùng	O
hay	O
bị	O
sạt	O
lở	O
.	O

Bao	O
năm	O
nay	O
tôi	O
vẫn	O
chỉ	O
lì	O
xì	O
một	B-QUANTITY
phong	I-QUANTITY
bao	I-QUANTITY
có	O
10	B-QUANTITY
đồng	I-QUANTITY
.	O

Theo	O
quy	O
định	O
,	O
người	B-PERSONTYPE
nước	I-PERSONTYPE
ngoài	I-PERSONTYPE
tạm	O
trú	O
tại	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
phải	O
thông	O
qua	O
người	B-PERSONTYPE
trực	I-PERSONTYPE
tiếp	I-PERSONTYPE
quản	I-PERSONTYPE
lý	I-PERSONTYPE
,	O
điều	O
hành	O
hoạt	O
động	O
của	O
cơ	O
sở	O
lưu	O
trú	O
để	O
khai	O
báo	O
tạm	O
trú	O
.	O

Gói	O
cứu	O
trợ	O
toàn	O
dân	O
như	O
đề	O
xuất	O
của	O
chuyên	B-PERSONTYPE
gia	I-PERSONTYPE
cũng	O
là	O
một	B-QUANTITY
giải	I-QUANTITY
pháp	I-QUANTITY
cho	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
cân	O
nhắc	O
.	O

"	O
Nhiều	O
người	O
nói	O
rằng	O
chúng	O
tôi	O
đang	O
sống	O
một	O
cuộc	O
sống	O
trong	O
mơ	O
với	O
công	O
việc	O
này	O
.	O

Khi	O
Cơ	B-PRODUCT
sở	I-PRODUCT
dữ	I-PRODUCT
liệu	I-PRODUCT
quốc	I-PRODUCT
gia	I-PRODUCT
về	I-PRODUCT
dân	I-PRODUCT
cư	I-PRODUCT
,	O
Cơ	B-PRODUCT
sở	I-PRODUCT
dữ	I-PRODUCT
liệu	I-PRODUCT
CCCD	I-PRODUCT
đã	O
đi	O
vào	O
vận	O
hành	O
thì	O
công	O
dân	O
có	O
thể	O
đến	O
bất	O
kỳ	O
cơ	O
quan	O
quản	O
lý	O
CCCD	B-PRODUCT
nào	O
để	O
làm	O
thủ	O
tục	O
cấp	O
CCCD	B-PRODUCT
.	O

Đến	O
với	O
Trung	B-ORGANIZATION
tâm	I-ORGANIZATION
Ngoại	I-ORGANIZATION
ngữ	I-ORGANIZATION
Thanh	I-ORGANIZATION
Niên	I-ORGANIZATION
để	O
tìm	O
hiểu	O
các	O
chương	O
trình	O
học	O
bổng	O
:	O
;	O
Chương	B-EVENT
trình	I-EVENT
học	I-EVENT
bổng	I-EVENT
phát	I-EVENT
báo	I-EVENT
;	O
Chương	B-EVENT
trình	I-EVENT
điều	I-EVENT
dưỡng	I-EVENT
;	O
Chương	B-EVENT
trình	I-EVENT
hỗ	I-EVENT
trợ	I-EVENT
học	I-EVENT
phí	I-EVENT
Bento	I-EVENT
;	O
Trung	B-ORGANIZATION
tâm	I-ORGANIZATION
ngoại	I-ORGANIZATION
ngữ	I-ORGANIZATION
Thanh	I-ORGANIZATION
Niên	I-ORGANIZATION
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
69	B-ADDRESS
Trường	I-ADDRESS
Chinh	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
Tân	I-ADDRESS
Thới	I-ADDRESS
Nhất	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
12	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TP	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
HCM	I-ADDRESS
.	O

Đặc	O
biệt	O
,	O
Pet	B-ORGANIZATION
House	I-ORGANIZATION
sẽ	O
cung	O
cấp	O
cho	O
bạn	O
vô	O
số	O
thông	O
tin	O
chuyên	O
ngành	O
giúp	O
bạn	O
lựa	O
chọn	O
loài	O
cho	O
riêng	O
mình	O
dựa	O
trên	O
sở	O
thích	O
cũng	O
như	O
đặc	O
điểm	O
của	O
từng	O
loài	O
.	O

Theo	O
Zhang	B-PERSON
,	O
điều	O
này	O
cho	O
thấy	O
giới	O
chức	O
rất	O
coi	O
trọng	O
đào	O
tạo	O
nghề	O
.	O

Và	O
người	O
hiện	O
thực	O
hóa	O
ước	O
mơ	O
này	O
cho	O
Sakura	B-PERSON
là	O
Sato	B-PERSON
.	O

Năm	B-DATETIME
2000	I-DATETIME
,	O
công	B-PERSONTYPE
an	I-PERSONTYPE
Trung	B-LOCATION
Quốc	I-LOCATION
ra	O
quân	O
vây	O
quét	O
xã	O
hội	O
đen	O
trên	O
quy	O
mô	O
toàn	O
quốc	O
.	O

Hiện	O
có	O
hai	B-QUANTITY
hướng	I-QUANTITY
leo	O
,	O
một	B-QUANTITY
là	O
từ	O
xã	B-LOCATION
Sàng	I-LOCATION
Ma	I-LOCATION
Sáo	I-LOCATION
,	O
hai	B-QUANTITY
là	O
từ	O
bản	B-ADDRESS
Dền	I-ADDRESS
Sung	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
xã	I-ADDRESS
Sin	I-ADDRESS
Súi	I-ADDRESS
Hồ	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
huyện	I-ADDRESS
Phong	I-ADDRESS
Thổ	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
tỉnh	I-ADDRESS
Lai	I-ADDRESS
Châu	I-ADDRESS
.	O

Thành	B-LOCATION
phố	I-LOCATION
Hồ	I-LOCATION
Chí	I-LOCATION
Minh	I-LOCATION
từ	O
lâu	O
được	O
xem	O
là	O
đầu	O
cầu	O
kinh	O
tế	O
lớn	O
nhất	O
cả	O
nước	O
,	O
với	O
lượng	O
doanh	O
nghiệp	O
đăng	O
ký	O
kinh	O
doanh	O
ngày	O
một	O
nhiều	O
.	O

Vụ	O
án	O
nhận	O
được	O
truyền	O
thông	O
và	O
người	O
dân	O
toàn	O
nước	O
Mỹ	B-LOCATION
quan	O
tâm	O
.	O

Với	O
chút	O
may	O
mắn	O
,	O
thêm	O
vài	O
chú	O
vịt	O
con	O
bước	O
ra	O
,	O
chiêm	O
chiếp	O
.	O

Quỹ	O
có	O
sứ	O
mệnh	O
đầu	O
tư	O
,	O
ươm	O
tạo	O
,	O
thương	O
mại	O
hóa	O
công	O
nghệ	O
trong	O
trường	O
đại	O
học	O
,	O
đầu	O
tư	O
,	O
ươm	O
tạo	O
các	O
startup	B-ORGANIZATION
của	O
cán	B-PERSONTYPE
bộ	I-PERSONTYPE
,	O
sinh	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
,	O
cựu	B-PERSONTYPE
sinh	I-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
Đại	B-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Bách	I-ORGANIZATION
Khoa	I-ORGANIZATION
Hà	I-ORGANIZATION
Nội	I-ORGANIZATION
.	O

Vậy	O
dịch	O
vụ	O
cho	O
thuê	O
xe	O
tải	O
chở	O
hàng	O
TPHCM	B-LOCATION
nào	O
uy	O
tín	O
và	O
chất	O
lượng	O
;	O
Câu	O
trả	O
lời	O
chắc	O
hẳn	O
bạn	O
đọc	O
đã	O
có	O
rồi	O
;	O
Công	B-ORGANIZATION
Ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
DV	I-ORGANIZATION
Vận	I-ORGANIZATION
Tải	I-ORGANIZATION
Thành	I-ORGANIZATION
Phương	I-ORGANIZATION
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
Căn	B-ADDRESS
417	I-ADDRESS
Chung	I-ADDRESS
Cư	I-ADDRESS
208	I-ADDRESS
Đường	I-ADDRESS
D2	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
P.25	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Q	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
Bình	I-ADDRESS
Thạnh	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TPHCM	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
(	B-PHONENUMBER
28	I-PHONENUMBER
)	I-PHONENUMBER
6286	I-PHONENUMBER
860	I-PHONENUMBER
-	O
968	B-PHONENUMBER
937	I-PHONENUMBER
788	I-PHONENUMBER
-	O
926	B-PHONENUMBER
211	I-PHONENUMBER
999	I-PHONENUMBER
.	O

Nhưng	O
càng	O
tiếp	O
xúc	O
,	O
Tĩnh	B-PERSON
càng	O
phát	O
hiện	O
bạn	O
trai	O
có	O
nhiều	O
điểm	O
khác	O
thường	O
.	O

Trong	O
phiên	O
có	O
lúc	O
vàng	B-PRODUCT
giao	O
ngay	O
bật	O
lên	O
1.843	B-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
một	I-QUANTITY
ounce	I-QUANTITY
nhưng	O
sau	O
đó	O
thu	O
hẹp	O
còn	O
1.827	B-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
,	O
tăng	O
chưa	O
đến	O
1	B-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
so	O
với	O
lúc	O
mở	O
cửa	O
.	O

Cố	B-PERSONTYPE
lãnh	I-PERSONTYPE
đạo	I-PERSONTYPE
tối	I-PERSONTYPE
cao	I-PERSONTYPE
Iran	B-LOCATION
Ruhollah	B-PERSON
Khomeini	I-PERSON
sinh	O
ngày	B-DATETIME
24/9/1902	I-DATETIME
,	O
năm	B-DATETIME
Nhâm	I-DATETIME
Dần	I-DATETIME
.	O

Mặc	O
dù	O
chi	O
phí	O
khiêm	O
tốn	O
nhưng	O
chất	O
lượng	O
luôn	O
được	O
đảm	O
bảo	O
;	O
Do	O
đó	O
,	O
bạn	O
có	O
thể	O
hoàn	O
toàn	O
tin	O
tưởng	O
vào	O
dịch	O
vụ	O
vẽ	O
tranh	B-PRODUCT
tường	I-PRODUCT
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
.	O

Sẵn	O
sàng	O
phục	O
vụ	O
24/7	B-DATETIME
kể	O
cả	O
ngày	O
lễ	O
và	O
chủ	B-DATETIME
nhật	I-DATETIME
.	O

Bạn	O
văn	O
nhớ	O
con	O
người	O
Nguyễn	B-PERSON
Huy	I-PERSON
Thiệp	I-PERSON
trong	O
văn	O
chương	O
và	O
đời	O
thường	O
.	O

Chua	B-PERSON
bảo	O
rằng	O
ông	O
không	O
có	O
bằng	O
chứng	O
chống	O
lại	O
Showery	B-PERSON
.	O

Địa	O
chỉ	O
IP	O
thường	O
được	O
viết	O
và	O
hiển	O
thị	O
dưới	O
dạng	O
ký	O
hiệu	O
mà	O
mọi	O
người	O
có	O
thể	O
đọc	O
được	O
.	O

Thảo	B-PERSON
nói	O
,	O
mẹ	O
là	O
người	O
thân	O
thiện	O
,	O
dễ	O
gần	O
.	O

Chính	O
khoảng	O
trống	O
pháp	O
lý	O
giữa	O
quy	O
định	O
về	O
việc	O
điều	O
trị	O
tại	O
nhà	O
và	O
tại	O
cơ	O
sở	O
tập	O
trung	O
khiến	O
có	O
những	O
bệnh	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
bỏ	O
uống	O
thuốc	O
theo	O
đơn	O
của	O
bác	B-PERSONTYPE
sỹ	I-PERSONTYPE
,	O
bỏ	O
nhà	O
đi	O
lang	O
thang	O
,	O
gây	O
ra	O
những	O
tai	O
nạn	O
đáng	O
tiếc	O
cho	O
chính	O
họ	O
,	O
bị	O
lợi	O
dụng	O
,	O
lạm	O
dụng	O
,	O
phụ	O
nữ	O
tâm	O
thần	O
bị	O
hãm	O
hiếp	O
Và	O
chính	O
họ	O
,	O
trong	O
những	O
cơn	O
bệnh	O
,	O
gây	O
nguy	O
hiểm	O
cộng	O
đồng	O
.	O

Tắm	O
trắng	O
bằng	O
công	O
nghệ	O
vi	O
tảo	O
biền	O
Nhật	B-LOCATION
,	O
Lavender	B-PRODUCT
,	O
Nano	B-PRODUCT
Ngọc	I-PRODUCT
Trai	I-PRODUCT
,	O
.	O
.	O

MÔ	O
TẢ	O
CÔNG	O
VIỆC	O
:	O
NGỒI	O
TẠI	O
VĂN	O
PHÒNG	O
VIẾT	O
BÀI	O
ĐĂNG	O
TIN	O
BÁN	O
NHÀ	O
ĐẤT	O
CỦA	O
CTY	O
,	O
KHANG	O
HỖ	O
TRỢ	O
CHỈ	O
CHO	O
CÁC	O
BẠN	O
LÀM	O
.	O

Hệ	O
thống	O
Smash	B-PRODUCT
Dragon	I-PRODUCT
của	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
Smart	I-ORGANIZATION
Shooter	I-ORGANIZATION
có	O
thể	O
lắp	O
trên	O
các	O
loại	O
máy	B-PRODUCT
bay	I-PRODUCT
không	I-PRODUCT
người	I-PRODUCT
lái	I-PRODUCT
(	I-PRODUCT
UAV	I-PRODUCT
)	I-PRODUCT
khác	O
nhau	O
,	O
với	O
khả	O
năng	O
khai	O
hỏa	O
súng	O
trường	O
hoặc	O
súng	O
bắn	O
tỉa	O
từ	O
xa	O
để	O
tấn	O
công	O
mục	O
tiêu	O
.	O

Lợi	O
dụng	O
việc	O
cảnh	B-PERSONTYPE
sát	I-PERSONTYPE
chống	O
buôn	O
lậu	O
ma	O
túy	O
ở	O
biên	O
giới	O
hầu	O
hết	O
là	O
nam	O
giới	O
,	O
Bác	B-PERSON
sắp	O
xếp	O
cho	O
Tĩnh	B-PERSON
giấu	O
ma	O
túy	O
trong	O
vùng	O
kín	O
,	O
trà	O
trộn	O
vào	O
đám	O
đông	O
người	O
xếp	O
hàng	O
xuất	O
nhập	O
cảnh	O
.	O

Thiết	O
kế	O
thường	O
được	O
làm	O
từ	O
da	O
lộn	O
để	O
giữ	O
được	O
vẻ	O
mềm	O
mại	O
,	O
mộc	O
mạc	O
,	O
xử	O
lý	O
trên	O
bảng	O
màu	O
đen	O
,	O
nâu	O
da	O
bò	O
,	O
đỏ	O
rượu	O
.	O

Như	O
vậy	O
,	O
đối	O
với	O
trường	O
hợp	O
công	O
dân	O
Trương	B-PERSON
Thị	I-PERSON
Ngọc	I-PERSON
thì	O
cần	O
làm	O
thủ	O
tục	O
đổi	O
CMND	B-PRODUCT
.	O

Thảm	O
họa	O
ập	O
đến	O
Adams	B-PERSON
tháng	B-DATETIME
Mar-82	I-DATETIME
,	O
khi	O
ông	O
tới	O
bệnh	B-ORGANIZATION
viện	I-ORGANIZATION
Édouard	I-ORGANIZATION
Herriot	I-ORGANIZATION
ở	O
Lyon	B-LOCATION
để	O
phẫu	O
thuật	O
dây	O
chằng	O
đầu	O
gối	O
.	O

Nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
được	O
đào	O
tạo	O
online	O
trong	O
thời	O
gian	O
giãn	O
cách	O
vẫn	O
được	O
hưởng	O
lương	O
;	O
Được	O
áp	O
dụng	O
nền	O
tảng	O
Công	O
nghệ	O
4	B-QUANTITY
vào	O
trong	O
công	O
việc	O
;	O
Không	O
gian	O
làm	O
việc	O
mở	O
,	O
sáng	O
tạo	O
,	O
đẹp	O
,	O
sang	O
trọng	O
và	O
chuyên	O
nghiệp	O
;	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
-	O
;	O
YÊU	O
CẦU	O
:	O
;	O
Chăm	B-SKILL
chỉ	I-SKILL
,	O
nhiệt	B-SKILL
tình	I-SKILL
,	O
ham	B-SKILL
học	I-SKILL
hỏi	I-SKILL
,	O
có	B-SKILL
tinh	I-SKILL
thần	I-SKILL
cầu	I-SKILL
tiến	I-SKILL
.	O

Trường	B-ORGANIZATION
đại	I-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Lao	I-ORGANIZATION
Động	I-ORGANIZATION
Xã	I-ORGANIZATION
Hội	I-ORGANIZATION
-	O
Trường	O
đại	O
học	O
lấy	O
điểm	O
thấp	O
ở	O
TPHCM	B-LOCATION
.	O

Tại	O
đây	O
phối	O
hợp	O
điều	O
trị	O
giữa	O
y	O
học	O
cổ	O
truyền	O
và	O
y	O
học	O
hiện	O
đại	O
.	O

Niềng	B-PRODUCT
Răng	I-PRODUCT
Mắc	I-PRODUCT
Cài	I-PRODUCT
Sứ	I-PRODUCT
tự	I-PRODUCT
buộc	I-PRODUCT
;	O
Niềng	B-PRODUCT
răng	I-PRODUCT
mắc	I-PRODUCT
cài	I-PRODUCT
mặt	I-PRODUCT
trong	I-PRODUCT
5D	I-PRODUCT
mức	O
độ	O
1	B-QUANTITY
;	O
Niềng	B-PRODUCT
răng	I-PRODUCT
mắc	I-PRODUCT
cài	I-PRODUCT
mặt	I-PRODUCT
trong	I-PRODUCT
5D	I-PRODUCT
mức	O
độ	O
2	O
;	O
Niềng	B-PRODUCT
răng	I-PRODUCT
mắc	I-PRODUCT
cài	I-PRODUCT
mặt	I-PRODUCT
trong	I-PRODUCT
5D	I-PRODUCT
mức	O
độ	O
3	B-QUANTITY
;	O
LOẠI	O
NIỀNG	O
RĂNG	O
KHÔNG	O
MẮC	O
CÀI	O
;	O
ĐƠN	O
VỊ	O
;	O
GIÁ	O
(	O
VNĐ	O
)	O
;	O
Niềng	B-PRODUCT
Răng	I-PRODUCT
Khay	I-PRODUCT
Trong	I-PRODUCT
3D	I-PRODUCT
Speed	I-PRODUCT
mức	O
1	B-QUANTITY
.	O

Trước	O
giờ	O
bóng	O
lăn	O
,	O
HLV	B-PERSONTYPE
Polking	B-PERSON
đến	O
đập	O
tay	O
chào	O
hỏi	O
gia	O
đình	O
và	O
người	O
thân	O
.	O

Trong	O
đó	O
,	O
doanh	O
thu	O
Uniqlo	B-ORGANIZATION
tại	O
Nam	B-LOCATION
Á	I-LOCATION
,	O
Đông	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
Á	I-LOCATION
,	O
châu	B-LOCATION
Đại	I-LOCATION
Dương	I-LOCATION
đã	O
phục	O
hồi	O
về	O
mức	O
trước	O
đại	B-EVENT
dịch	I-EVENT
.	O

Trong	O
cuộc	O
thẩm	O
vấn	O
,	O
Phúc	B-PERSON
cung	O
cấp	O
bằng	O
chứng	O
ngoại	O
phạm	O
và	O
được	O
thả	O
ra	O
sau	O
24	B-DATETIME
tiếng	I-DATETIME
.	O

Đại	B-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Y	I-ORGANIZATION
Dược	I-ORGANIZATION
tuyển	O
ít	O
nhất	O
-	O
30	B-QUANTITY
sinh	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
cho	O
ngành	O
Y	O
tế	O
công	O
cộng	O
.	O

Nhóm	B-PERSONTYPE
điều	I-PERSONTYPE
tra	I-PERSONTYPE
nhận	O
định	O
hung	B-PERSONTYPE
thủ	I-PERSONTYPE
có	O
thể	O
là	O
người	O
quen	O
biết	O
nạn	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
nên	O
đề	O
nghị	O
người	B-PERSONTYPE
quản	I-PERSONTYPE
lý	I-PERSONTYPE
cung	O
cấp	O
danh	O
sách	O
người	O
từng	O
và	O
đang	O
làm	O
việc	O
cho	O
quán	O
bar	O
.	O

*	O
MÔ	O
TẢ	O
CÔNG	O
VIỆC	O
:	O
;	O
-	O
Kiểm	O
tra	O
thiết	O
kế	O
,	O
khảo	O
sát	O
công	O
trình	O
trước	O
khi	O
thi	O
công	O
.	O

Scott	B-PERSON
học	O
ngành	O
kỹ	O
thuật	O
điện	O
,	O
Yarmila	B-PERSON
theo	O
ngành	O
sư	O
phạm	O
.	O

YÊU	O
CẦU	O
:	O
;	O
Nam	O
/	O
Nữ	O
Tuổi	O
từ	O
22	B-QUANTITY
trở	I-QUANTITY
lên	I-QUANTITY
;	O
Nhanh	B-SKILL
nhẹn	I-SKILL
,	O
siêng	B-SKILL
năng	I-SKILL
,	O
trung	B-SKILL
thực	I-SKILL
,	O
đam	B-SKILL
mê	I-SKILL
kinh	I-SKILL
doanh	I-SKILL
;	O
Có	O
đam	O
mê	O
và	O
sự	B-SKILL
quyết	I-SKILL
tâm	I-SKILL
lập	I-SKILL
nghiệp	I-SKILL
làm	I-SKILL
giàu	I-SKILL
từ	O
nghề	O
Môi	O
Giới	O
Bất	O
Động	O
Sản	O
;	O
Chịu	B-SKILL
đựng	I-SKILL
áp	I-SKILL
lực	I-SKILL
cao	I-SKILL
trong	I-SKILL
công	I-SKILL
việc	I-SKILL
;	O
Có	O
Phương	O
tiện	O
Và	O
Laptop	B-PRODUCT
.	O

Năm	B-DATETIME
4	I-DATETIME
tuổi	I-DATETIME
,	O
Sui	B-PERSON
được	O
chọn	O
để	O
đào	O
tạo	O
thi	O
đấu	O
thể	O
thao	O
chuyên	O
nghiệp	O
.	O

Khám	O
nghiệm	O
tử	O
thi	O
của	O
Yarmila	B-PERSON
cho	O
thấy	O
cô	O
bị	O
đâm	O
44	B-QUANTITY
nhát	I-QUANTITY
bằng	O
dao	O
săn	O
và	O
có	O
nước	O
trong	O
phổi	O
.	O

Gần	O
40%	B-QUANTITY
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
chuyển	I-PERSONTYPE
phát	I-PERSONTYPE
nhanh	I-PERSONTYPE
,	O
tài	B-PERSONTYPE
xế	I-PERSONTYPE
công	I-PERSONTYPE
nghệ	I-PERSONTYPE
và	O
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
giao	I-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
có	O
thu	O
nhập	O
trung	O
bình	O
hàng	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
trên	O
9	B-QUANTITY
tệ	I-QUANTITY
(	O
1.414	B-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
)	O
,	O
theo	O
báo	O
cáo	O
từ	O
Trung	B-ORGANIZATION
tâm	I-ORGANIZATION
Dữ	I-ORGANIZATION
liệu	I-ORGANIZATION
Internet	I-ORGANIZATION
Trung	I-ORGANIZATION
Quốc	I-ORGANIZATION
năm	B-DATETIME
2020	I-DATETIME
.	O

Cảnh	B-PERSONTYPE
sát	I-PERSONTYPE
tìm	O
thấy	O
ga	O
trải	O
giường	O
và	O
vỏ	O
gối	O
trong	O
máy	O
sấy	O
,	O
vết	O
bẩn	O
mờ	O
trên	O
vỏ	O
gối	O
trùng	O
với	O
vết	O
máu	O
trên	O
gối	O
trong	O
phòng	O
ngủ	O
.	O

Comic	B-ORGANIZATION
Media	I-ORGANIZATION
Academy	I-ORGANIZATION
hiện	O
đang	O
cung	O
cấp	O
các	O
lớp	O
học	O
vẽ	O
cho	O
trẻ	O
em	O
ở	O
TPHCM	B-LOCATION
,	O
với	O
mục	O
tiêu	O
cung	O
cấp	O
một	O
môi	O
trường	O
an	O
toàn	O
để	O
trẻ	O
em	O
có	O
thể	O
phác	O
thảo	O
,	O
tư	B-SKILL
duy	I-SKILL
phản	I-SKILL
biện	I-SKILL
và	O
t	O
hể	B-SKILL
hiện	I-SKILL
bản	I-SKILL
thân	I-SKILL
một	I-SKILL
cách	I-SKILL
sáng	I-SKILL
tạo	I-SKILL
.	O

Dựa	O
vào	O
ý	O
nghĩa	O
đó	O
,	O
Sharyn	B-ORGANIZATION
ra	O
đời	O
với	O
sứ	O
mệnh	O
tôn	O
tạo	O
,	O
duy	O
trì	O
vẻ	O
đẹp	O
làn	O
da	O
bền	O
vững	O
theo	O
thời	O
gian	O
của	O
phái	O
đẹp	O
.	O

Website	B-PRODUCT
:	O
chuyennhatrongoithanhhung.org	B-URL
;	O
Dịch	B-ORGANIZATION
vụ	I-ORGANIZATION
dọn	I-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
247	I-ORGANIZATION
-	O
dịch	O
vụ	O
chuyển	O
nhà	O
trọn	O
gói	O
quận	B-LOCATION
12	I-LOCATION
;	O
Quận	B-LOCATION
12	I-LOCATION
là	O
một	O
trong	O
các	O
quận	O
huyện	O
đông	O
đúc	O
người	O
dân	O
sinh	O
sống	O
và	O
làm	O
việc	O
.	O

Lộ	O
trình	O
luyện	O
thi	O
TOEIC	B-PRODUCT
được	O
đơn	O
giản	O
hóa	O
:	O
học	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
làm	O
bài	O
kiểm	O
tra	O
để	O
kiểm	O
tra	O
trình	O
độ	O
hiện	O
tại	O
của	O
mình	O
,	O
sau	O
đó	O
chọn	O
khóa	O
học	O
phù	O
hợp	O
.	O

Tuy	O
nhiên	O
,	O
nó	O
được	O
trang	O
bị	O
tới	O
264	B-QUANTITY
ghế	I-QUANTITY
ngồi	I-QUANTITY
và	O
có	O
thể	O
bay	O
liên	O
tục	O
hơn	O
17	B-QUANTITY
km	I-QUANTITY
,	O
so	O
với	O
188	B-QUANTITY
ghế	I-QUANTITY
ngồi	I-QUANTITY
và	O
phạm	O
vi	O
hoạt	O
động	O
tối	O
đa	O
hơn	O
3.4	B-QUANTITY
km	I-QUANTITY
của	O
Boeing	B-PRODUCT
737-900	I-PRODUCT
.	O

Ví	O
dụ	O
1	O
:	O
cho	O
Địa	O
chỉ	O
Máy	B-PRODUCT
chủ	I-PRODUCT
192.168.1.158/28	B-IP
.	O

Địa	O
chỉ	O
Quận	B-LOCATION
3	I-LOCATION
:	O
Ngô	B-ADDRESS
Thời	I-ADDRESS
Nhiệm	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
6	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
3	I-ADDRESS
.	O

Từ	O
đó	O
đến	O
nay	O
,	O
Mệ	B-PERSON
là	O
nghệ	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
duy	O
nhất	O
lưu	O
truyền	O
nghề	O
làm	O
gối	O
trái	O
dựa	O
cung	O
đình	O
ở	O
nước	O
ta	O
.	O

Địa	O
chỉ	O
:	O
1947	B-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Huỳnh	I-ADDRESS
Tấn	I-ADDRESS
Phát	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Khu	I-ADDRESS
phố	I-ADDRESS
5	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Thị	I-ADDRESS
Trấn	I-ADDRESS
Nhà	I-ADDRESS
Bè	I-ADDRESS
.	O

Trong	O
khi	O
thi	O
trên	O
máy	B-PRODUCT
tính	I-PRODUCT
,	O
bạn	O
có	O
ít	O
thời	O
gian	O
hơn	O
để	O
kiểm	O
tra	O
lại	O
đáp	O
án	O
.	O

Qua	O
điều	O
tra	O
,	O
Tướng	B-PERSON
có	O
thù	O
với	O
Nô	B-PERSON
từ	O
hai	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
trước	I-DATETIME
.	O

-	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
ký	O
Hiệp	B-PRODUCT
định	I-PRODUCT
miễn	I-PRODUCT
thị	I-PRODUCT
thực	I-PRODUCT
song	I-PRODUCT
phương	I-PRODUCT
với	O
Singapore	B-LOCATION
,	O
có	O
hiệu	O
lực	O
từ	O
ngày	B-DATETIME
10/11/2003	I-DATETIME
cho	O
phép	O
người	O
mang	O
hộ	B-PRODUCT
chiếu	I-PRODUCT
phổ	O
thông	O
nhập	O
cảnh	O
,	O
thời	O
gian	O
tạm	O
trú	O
không	O
quá	B-DATETIME
30	I-DATETIME
ngày	I-DATETIME
,	O
với	O
điều	O
kiện	O
hộ	B-PRODUCT
chiếu	I-PRODUCT
còn	O
giá	O
trị	O
ít	O
nhất	O
6	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
và	O
có	O
vé	O
khứ	O
hồi	O
hoặc	O
có	O
vé	O
đi	O
tiếp	O
nước	O
khác	O
,	O
có	O
khả	O
năng	O
tài	O
chính	O
chi	O
trả	O
trong	O
thời	O
gian	O
tạm	O
trú	O
và	O
có	O
đủ	O
các	O
điều	O
kiện	O
cần	O
thiết	O
để	O
đi	O
tiếp	O
nước	O
khác	O
bao	O
gồm	O
cả	O
thị	O
thực	O
.	O

Phân	O
tích	O
cho	O
thấy	O
nguy	O
cơ	O
đột	O
quỵ	O
cao	O
nhất	O
xảy	O
ra	O
trong	O
ba	B-DATETIME
ngày	I-DATETIME
đầu	O
tiên	O
sau	O
khi	O
nhiễm	O
nCoV	O
,	O
cao	O
hơn	O
10	B-QUANTITY
lần	I-QUANTITY
so	O
với	O
giai	O
đoạn	O
kiểm	O
soát	O
.	O

Ngọc	B-PERSON
Anh	I-PERSON
dự	O
định	O
đăng	O
ký	O
vào	O
Đại	B-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Ngoại	I-ORGANIZATION
ngữ	I-ORGANIZATION
,	O
Đại	B-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Quốc	I-ORGANIZATION
gia	I-ORGANIZATION
Hà	I-ORGANIZATION
Nội	I-ORGANIZATION
.	O

Do	O
đó	O
,	O
bạn	O
phải	O
tiến	O
hành	O
nghiên	O
cứu	O
và	O
chọn	O
một	B-QUANTITY
công	I-QUANTITY
ty	I-QUANTITY
in	O
đáp	O
ứng	O
yêu	O
cầu	O
của	O
bạn	O
;	O
Sau	O
đó	O
,	O
với	O
một	O
danh	O
thiếp	O
chất	O
lượng	O
cao	O
,	O
làm	O
cho	O
công	O
việc	O
của	O
bạn	O
trở	O
nên	O
dễ	O
dàng	O
.	O

Các	O
ngành	O
đào	O
tạo	O
của	O
Dạy	B-ORGANIZATION
lái	I-ORGANIZATION
xe	I-ORGANIZATION
An	I-ORGANIZATION
Toàn	I-ORGANIZATION
gồm	O
:	O
.	O

Với	O
đội	O
ngũ	O
công	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
giàu	B-SKILL
kinh	I-SKILL
nghiệm	I-SKILL
,	O
trình	B-SKILL
độ	I-SKILL
chuyên	I-SKILL
môn	I-SKILL
cao	I-SKILL
cũng	O
như	O
năng	O
lực	O
hiện	O
có	O
về	O
trang	O
thiết	O
bị	O
,	O
máy	O
móc	O
và	O
vốn	O
,	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
xây	I-ORGANIZATION
dựng	I-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
xưởng	I-ORGANIZATION
Tú	I-ORGANIZATION
Tài	I-ORGANIZATION
chắc	O
chắn	O
sẽ	O
đáp	O
ứng	O
mọi	O
nhu	O
cầu	O
của	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
.	O

-	O
Hướng	O
dẫn	O
KH	B-PERSONTYPE
nhận	O
tiền	B-PRODUCT
giải	O
ngân	O
.	O

Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
xây	I-ORGANIZATION
dựng	I-ORGANIZATION
Thành	I-ORGANIZATION
Nam	I-ORGANIZATION
là	O
doanh	O
nghiệp	O
hoạt	O
động	O
trong	O
lĩnh	O
vực	O
thi	O
công	O
,	O
thiết	O
kế	O
công	O
trình	O
xây	O
dựng	O
dân	O
dụng	O
và	O
công	O
nghiệp	O
,	O
hạ	O
tầng	O
kỹ	O
thuật	O
và	O
trang	O
trí	O
nội	O
thất	O
.	O

Nhưng	O
DeChambeau	B-PERSON
tin	O
anh	O
vẫn	O
dễ	O
thoát	O
rough	O
bằng	O
sức	O
mạnh	O
cơ	O
bắp	O
,	O
và	O
từ	O
đó	O
lên	O
green	O
theo	O
chuẩn	O
.	O

Tuy	O
nhiên	O
,	O
theo	O
đánh	O
giá	O
của	O
Savills	B-ORGANIZATION
,	O
lúc	O
này	O
,	O
các	O
doanh	O
nghiệp	O
này	O
cần	O
có	O
những	O
chiến	O
lược	O
kinh	O
doanh	O
dài	O
hơi	O
và	O
hiệu	O
quả	O
,	O
cần	O
nắm	O
bắt	O
và	O
tận	O
dụng	O
cơ	O
hội	O
.	O

Trong	O
khi	O
đó	O
,	O
theo	O
khảo	O
sát	O
của	O
US	B-ORGANIZATION
News	I-ORGANIZATION
&	I-ORGANIZATION
World	I-ORGANIZATION
report	O
tại	O
1.201	B-QUANTITY
đại	I-QUANTITY
học	I-QUANTITY
,	O
trung	O
bình	O
các	O
trường	O
chỉ	O
nhận	O
9.071	B-QUANTITY
hồ	I-QUANTITY
sơ	I-QUANTITY
vào	O
mùa	B-DATETIME
thu	I-DATETIME
năm	I-DATETIME
2020	I-DATETIME
,	O
tức	O
ít	O
hơn	O
11-Jul	B-QUANTITY
lần	I-QUANTITY
so	O
với	O
các	O
đại	O
học	O
trong	O
top	B-QUANTITY
10	I-QUANTITY
.	O

Với	O
đội	O
ngũ	O
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
tài	I-PERSONTYPE
xế	I-PERSONTYPE
,	O
bốc	O
xếp	O
được	O
đào	O
tạo	O
bài	O
bản	O
,	O
chuyên	O
nghiệp	O
,	O
kết	O
hợp	O
với	O
quy	O
trình	O
làm	O
việc	O
bài	O
bản	O
cùng	O
đội	B-PERSONTYPE
ngũ	I-PERSONTYPE
giám	I-PERSONTYPE
sát	I-PERSONTYPE
luôn	O
kiểm	O
tra	O
xuyên	O
suốt	O
quá	O
trình	O
chuyển	O
nhà	O
.	O

Nếu	O
chúng	O
ta	O
không	O
cần	O
phần	O
0.0.0.0	B-IP
vì	O
điều	O
này	O
,	O
thì	O
chúng	O
ta	O
phải	O
sử	O
dụng	O
Địa	O
chỉ	O
mạng	O
của	O
máy	B-PRODUCT
chủ	I-PRODUCT
.	O

Chúng	O
ta	O
có	O
thể	O
dễ	O
dàng	O
phân	O
biệt	O
địa	O
chỉ	O
IPv4	O
và	O
IPv6	O
bằng	O
cách	O
nhìn	O
vào	O
hình	O
thức	O
của	O
địa	O
chỉ	O
đó	O
bằng	O
cách	O
xem	O
hai	B-QUANTITY
địa	I-QUANTITY
chỉ	I-QUANTITY
máy	B-PRODUCT
chủ	I-PRODUCT
,	O
192.168.123.71	B-IP
và	O
192.168.123.133	B-IP
.	O

Nhưng	O
với	O
giá	O
ngày	O
càng	O
cao	O
,	O
việc	O
mua	O
nhà	O
ngày	O
càng	O
khó	O
.	O

"	O
Với	O
kinh	O
nghiệm	O
này	O
,	O
hy	O
vọng	O
khi	O
có	O
vaccine	B-PRODUCT
cùng	O
với	O
các	O
kế	O
hoạch	O
đã	O
đưa	O
ra	O
,	O
chúng	O
ta	O
sẽ	O
tiêm	O
sớm	O
nhất	O
để	O
có	O
miễn	O
dịch	O
bảo	O
vệ	O
trẻ	O
"	O
,	O
ông	O
nói	O
.	O

"	O
Thấy	O
chúng	O
có	O
thể	O
làm	O
thực	O
phẩm	O
,	O
vài	O
chục	O
năm	O
trước	O
ông	O
cha	O
mang	O
xuống	O
núi	O
để	O
trồng	O
làm	O
kinh	O
tế	O
"	O
,	O
anh	B-PERSON
Thông	I-PERSON
cho	O
biết	O
.	O

Những	O
người	O
như	O
Longwood	B-PERSON
mong	O
đợi	O
cách	O
làm	O
việc	O
mới	O
trong	O
môi	O
trường	O
ảo	O
,	O
gọi	O
là	O
metaverse	B-PRODUCT
.	O

Ảnh	O
:	O
Việt	B-PERSON
Quốc	I-PERSON
.	O

Gia	O
đình	O
chị	B-PERSON
Bảo	I-PERSON
sản	O
xuất	O
"	O
bò	B-PRODUCT
giàng	I-PRODUCT
"	O
hơn	B-DATETIME
chục	I-DATETIME
năm	I-DATETIME
nay	I-DATETIME
.	O

-	O
Vị	O
trí	O
:	O
Nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
kinh	I-PERSONTYPE
doanh	I-PERSONTYPE
chuyên	O
mua	O
bán	O
,	O
cho	O
thuê	O
căn	O
hộ	O
đã	O
bàn	O
giao	O
nhà	O
tại	O
Quận	B-LOCATION
5	I-LOCATION
,	O
Quận	B-LOCATION
8	I-LOCATION
.	O

Ông	B-PERSON
Thân	I-PERSON
nói	O
hàng	O
chục	O
năm	O
qua	O
chưa	O
từng	O
chứng	O
kiến	O
trận	O
"	O
đại	B-EVENT
hồng	I-EVENT
thủy	I-EVENT
"	O
nào	O
kéo	O
dài	O
và	O
hoành	O
hành	O
khắp	O
miền	B-LOCATION
Trung	I-LOCATION
như	O
trong	O
tháng	B-DATETIME
10	I-DATETIME
năm	I-DATETIME
nay	I-DATETIME
,	O
nên	O
không	O
chú	O
ý	O
việc	O
trang	O
bị	O
cho	O
gia	O
đình	O
vật	O
dụng	O
cứu	O
hộ	O
.	O

Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
Miền	I-ORGANIZATION
Phong	I-ORGANIZATION
Cách	I-ORGANIZATION
-	O
Zonestyle	B-ORGANIZATION
được	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
đánh	O
giá	O
là	O
một	O
trong	O
những	O
công	O
ty	O
thiết	O
kế	O
đồ	O
họa	O
uy	O
tín	O
và	O
chất	O
lượng	O
hàng	O
đầu	O
ở	O
địa	O
bàn	O
TP	B-LOCATION
Hồ	I-LOCATION
Chí	I-LOCATION
Minh	I-LOCATION
.	O

Đã	O
có	O
biết	O
bao	O
gia	O
đình	O
khi	O
biết	O
bạn	O
gái	O
của	O
con	O
trai	O
cầm	O
tinh	O
con	O
cọp	O
đã	O
thay	O
đổi	O
thái	O
độ	O
180	B-QUANTITY
độ	I-QUANTITY
vì	O
sợ	O
con	O
mình	O
bị	O
khắc	O
tuổi	O
.	O

Trường	B-ORGANIZATION
Đại	I-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Ngoại	I-ORGANIZATION
ngữ	I-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
Tin	I-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
là	O
một	B-QUANTITY
trường	B-ORGANIZATION
tư	I-ORGANIZATION
thục	I-ORGANIZATION
,	O
phi	O
lợi	O
nhuận	O
,	O
được	O
cộng	O
đồng	O
đánh	O
giá	O
cao	O
về	O
chất	O
lượng	O
giáo	O
dục	O
xuất	O
sắc	O
.	O

Có	O
hai	B-QUANTITY
chuyên	I-QUANTITY
ngành	I-QUANTITY
sẵn	O
trong	O
chương	O
trình	O
đại	O
học	O
của	O
Khoa	B-ORGANIZATION
Quản	I-ORGANIZATION
trị	I-ORGANIZATION
Kinh	I-ORGANIZATION
doanh	I-ORGANIZATION
:	O
Quản	O
trị	O
Kinh	O
doanh	O
và	O
Tài	O
chính	O
-	O
Ngân	O
hàng	O
.	O

Tuy	O
nhiên	O
,	O
Covid-19	O
đã	O
thúc	O
đẩy	O
lĩnh	O
vực	O
này	O
"	O
sống	O
"	O
trở	O
lại	O
.	O

Sau	O
đợt	O
phun	O
trào	O
hôm	B-DATETIME
14/1	I-DATETIME
,	O
núi	B-LOCATION
lửa	I-LOCATION
ngầm	I-LOCATION
Hunga	I-LOCATION
Tonga-Hunga	I-LOCATION
Ha'apai	I-LOCATION
tiếp	O
tục	O
phun	O
trào	O
vào	O
chiều	B-DATETIME
tối	I-DATETIME
15/1	I-DATETIME
.	O

Public	B-ORGANIZATION
Bank	I-ORGANIZATION
Vietnam	I-ORGANIZATION
chuyển	O
đổi	O
từ	O
ngân	O
hàng	O
liên	O
doanh	O
VID	B-ORGANIZATION
Public	I-ORGANIZATION
-	O
một	B-QUANTITY
ngân	I-QUANTITY
hàng	I-QUANTITY
liên	O
doanh	O
thành	O
lập	O
từ	O
năm	B-DATETIME
1992	I-DATETIME
giữa	O
Ngân	B-ORGANIZATION
hàng	I-ORGANIZATION
Đầu	I-ORGANIZATION
tư	I-ORGANIZATION
và	I-ORGANIZATION
phát	I-ORGANIZATION
triển	I-ORGANIZATION
Việt	I-ORGANIZATION
Nam	I-ORGANIZATION
(	I-ORGANIZATION
BIDV	I-ORGANIZATION
)	I-ORGANIZATION
và	O
Public	B-ORGANIZATION
Bank	I-ORGANIZATION
Berhad	I-ORGANIZATION
.	O

Adrian	B-PERSON
sống	O
cùng	O
gia	O
đình	O
tại	O
thị	B-LOCATION
trấn	I-LOCATION
Coburg	I-LOCATION
ở	O
ngoại	O
ô	O
thành	B-LOCATION
phố	I-LOCATION
Melbourne	I-LOCATION
.	O

Tất	O
cả	O
các	O
dịch	O
vụ	O
được	O
cung	O
cấp	O
đều	O
có	O
chất	O
lượng	O
cao	O
nhất	O
hiện	O
nay	O
.	O

Bên	O
cạnh	O
đó	O
,	O
diễn	O
biến	O
dịch	O
bệnh	O
khó	O
dự	O
đoán	O
cũng	O
yêu	O
cầu	O
nhà	O
phát	O
triển	O
bất	O
động	O
sản	O
phải	O
luôn	O
chuẩn	O
bị	O
phương	O
án	O
dự	O
phòng	O
để	O
sẵn	O
sàng	O
thích	O
nghi	O
.	O

Không	O
ai	O
biết	O
tình	O
yêu	O
đến	O
lúc	O
nào	O
.	O

Nhưng	O
lúc	O
này	O
,	O
mục	O
tiêu	O
của	O
chúng	O
tôi	O
chỉ	O
là	O
đá	O
tốt	O
từng	O
trận	O
.	O

Email	B-PRODUCT
:	O
vantaiduongviet123@gmail.com	B-EMAIL
.	O

Hơn	O
20	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
theo	O
nghề	O
gốm	O
,	O
anh	B-PERSON
Hoàng	I-PERSON
từng	O
làm	O
nhiều	O
con	O
vật	O
nhưng	O
hổ	O
là	O
lần	O
đầu	O
tiên	O
.	O

Đây	O
là	O
bàn	O
đầu	O
tiên	O
của	O
tiền	B-PERSONTYPE
vệ	I-PERSONTYPE
gốc	O
Tuyên	B-LOCATION
Quang	I-LOCATION
kể	O
từ	O
tháng	B-DATETIME
Jul-19	I-DATETIME
.	O

Hương	O
thảo	O
có	O
thể	O
đuổi	O
muỗi	O
và	O
một	O
số	O
loài	O
côn	O
trùng	O
gây	O
hại	O
.	O

Mức	O
lãi	O
suất	O
được	O
một	O
số	O
ngân	O
hàng	O
quốc	O
doanh	O
áp	O
dụng	O
sau	O
khi	O
thực	O
hiện	O
kêu	O
gọi	O
của	O
cơ	O
quan	O
quản	O
lý	O
đang	O
dao	O
động	O
ở	O
5%	B-QUANTITY
-	O
7%	B-QUANTITY
mỗi	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
và	O
tại	O
các	O
ngân	O
hàng	O
thương	O
mại	O
cổ	O
phần	O
tư	O
nhân	O
ở	O
mức	O
9%	B-QUANTITY
đến	O
11%	B-QUANTITY
mỗi	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
,	O
tùy	O
khoản	O
vay	O
.	O

Ngay	O
sau	O
đó	O
,	O
cháu	O
đã	O
chạy	O
ra	O
ngoài	O
để	O
tham	O
gia	O
tiết	O
thể	O
dục	O
"	O
,	O
Huang	B-PERSON
cho	O
hay	O
,	O
nói	O
thêm	O
rằng	O
vài	O
giờ	O
sau	O
anh	O
mới	O
biết	O
về	O
sự	O
cố	O
khi	O
một	B-QUANTITY
giáo	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
gọi	O
điện	O
để	O
thông	O
báo	O
.	O

Nếu	O
như	O
trung	B-PERSONTYPE
vệ	I-PERSONTYPE
Yerry	B-PERSON
Mina	I-PERSON
di	O
chuyển	O
chậm	O
hơn	O
một	B-QUANTITY
nhịp	I-QUANTITY
để	O
phá	O
bẫy	O
việt	O
vị	O
,	O
anh	O
đã	O
có	O
thể	O
ghi	O
bàn	O
giúp	O
Everton	B-ORGANIZATION
thắng	O
ngược	O
trong	O
những	B-DATETIME
phút	I-DATETIME
cuối	I-DATETIME
.	O

Năng	B-SKILL
động	I-SKILL
,	O
nhiệt	B-SKILL
huyết	I-SKILL
và	O
sẵn	O
sàng	O
chịu	B-SKILL
áp	I-SKILL
lực	I-SKILL
công	I-SKILL
việc	I-SKILL
;	O
;	O
Ngoại	B-SKILL
hình	I-SKILL
khá	I-SKILL
,	O
giao	B-SKILL
tiếp	I-SKILL
tốt	I-SKILL
;	O
.	O

Khi	O
cảnh	B-PERSONTYPE
sát	I-PERSONTYPE
xuất	O
hiện	O
,	O
anh	O
ta	O
đánh	O
nhau	O
với	O
họ	O
,	O
cho	O
chó	O
tấn	O
công	O
cảnh	B-PERSONTYPE
sát	I-PERSONTYPE
,	O
vì	O
vậy	O
anh	O
ta	O
bị	O
bắt	O
vì	O
tội	O
tấn	O
công	O
người	B-PERSONTYPE
thi	I-PERSONTYPE
hành	I-PERSONTYPE
công	I-PERSONTYPE
vụ	I-PERSONTYPE
và	O
chống	O
lại	O
việc	O
bắt	O
giữ	O
.	O

Các	O
thành	O
phần	O
tạo	O
màu	O
lấy	O
từ	O
thiên	O
nhiên	O
,	O
Rishiri	B-PRODUCT
Hair	I-PRODUCT
Color	I-PRODUCT
Series	I-PRODUCT
dịu	O
nhẹ	O
cho	O
tóc	O
và	O
da	O
,	O
phủ	O
nhuộm	O
tốt	O
và	O
mang	O
lại	O
mái	O
tóc	O
bóng	O
mượt	O
sau	O
khi	O
sử	O
dụng	O
.	O

Tôi	O
không	O
thích	O
việc	O
Vin	B-PERSON
đề	O
cập	O
đến	O
con	O
anh	O
ấy	O
trong	O
những	O
bài	O
viết	O
,	O
hay	O
cái	O
chết	O
của	O
Paul	B-PERSON
Walker	I-PERSON
.	O

Tôi	O
đã	O
tròn	O
mắt	O
ngạc	O
nhiên	O
lần	O
đầu	O
đến	O
TP	B-LOCATION
HCM	I-LOCATION
,	O
người	B-PERSONTYPE
bán	I-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
ở	O
chợ	O
cười	O
và	O
"	O
cám	O
ơn	O
"	O
khi	O
tôi	O
cầm	O
lên	O
xem	O
nhưng	O
không	O
mua	O
đồ	O
.	O

15h30	B-DATETIME
ngày	I-DATETIME
1-Sep	I-DATETIME
,	O
cảnh	B-PERSONTYPE
sát	I-PERSONTYPE
nhận	O
được	O
điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
cầu	O
cứu	O
của	O
Sato	B-PERSON
Yusaku	I-PERSON
,	O
25	B-QUANTITY
tuổi	I-QUANTITY
,	O
công	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
xây	I-PERSONTYPE
dựng	I-PERSONTYPE
.	O

Đó	O
chính	O
xác	O
là	O
những	O
gì	O
cha	O
mẹ	O
mong	O
muốn	O
,	O
khơi	O
dậy	O
sự	O
sáng	O
tạo	O
và	O
giúp	O
trẻ	O
phát	O
triển	O
cá	O
tính	O
riêng	O
của	O
mình	O
.	O

Hotline	O
:	O
922290290	B-PHONENUMBER
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
thuonghieusaigon.com	B-URL
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
Truyền	I-ORGANIZATION
thông	I-ORGANIZATION
và	I-ORGANIZATION
dịch	I-ORGANIZATION
vụ	I-ORGANIZATION
DPS	I-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
DPS	I-ORGANIZATION
Media	I-ORGANIZATION
.	O

Ở	O
bên	O
kia	O
lưới	O
,	O
Medvedev	B-PERSON
tăng	O
tốc	O
trận	O
đấu	O
bằng	O
những	O
cú	O
giao	O
bóng	O
khó	O
và	O
quả	O
bạt	O
thuận	O
tay	O
mạnh	O
mẽ	O
.	O

Chia	O
sẻ	O
về	O
giải	O
pháp	O
nâng	O
cao	O
khả	O
năng	O
số	O
hóa	O
của	O
nguồn	O
nhân	B-PERSONTYPE
lực	I-PERSONTYPE
,	O
ông	B-PERSON
Nguyễn	I-PERSON
Quốc	I-PERSON
Kỳ	I-PERSON
-	O
Chủ	B-PERSONTYPE
tịch	I-PERSONTYPE
Hội	B-ORGANIZATION
đồng	I-ORGANIZATION
thành	I-ORGANIZATION
viên	I-ORGANIZATION
Vietravel	I-ORGANIZATION
Holdings	I-ORGANIZATION
cho	O
biết	O
,	O
nếu	O
nhân	B-PERSONTYPE
sự	I-PERSONTYPE
không	O
giỏi	B-SKILL
công	I-SKILL
nghệ	I-SKILL
,	O
thứ	O
nhất	O
,	O
doanh	O
nghiệp	O
cần	O
đánh	O
giá	O
lại	O
môi	O
trường	O
làm	O
việc	O
đã	O
thực	O
sự	O
số	O
hóa	O
chưa	O
.	O

Qua	O
năm	B-DATETIME
sau	I-DATETIME
,	O
hy	O
vọng	O
gia	O
đình	O
tôi	O
sẽ	O
có	O
thêm	O
nhiều	O
niềm	O
vui	O
mới	O
,	O
cuộc	O
sống	O
bớt	O
khó	O
khăn	O
hơn	O
"	O
,	O
bà	B-PERSON
Tám	I-PERSON
vui	O
vẻ	O
nói	O
.	O

-	O
Quản	O
lý	O
nhận	O
hàng	O
trả	O
,	O
hàng	O
bảo	O
hành	O
từ	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
.	O

Phân	O
tích	O
dữ	O
liệu	O
giúp	O
đại	O
lý	O
bảo	O
hiểm	O
phát	O
hiện	O
ra	O
các	O
cơ	O
hội	O
quan	O
trọng	O
trong	O
lượng	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
của	O
họ	O
,	O
như	O
doanh	O
nghiệp	O
nhỏ	O
thiếu	O
an	O
ninh	O
mạng	O
.	O

Ưu	O
tiên	O
các	O
ứng	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
có	O
kinh	O
nghiệm	O
làm	O
Call	B-PERSONTYPE
center	I-PERSONTYPE
,	O
Telesales	B-PERSONTYPE
,	O
Bộ	O
phận	O
Chăm	O
sóc	O
/	O
Dịch	O
vụ	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
tại	O
các	O
Tổ	O
chức	O
tài	O
chính	O
,	O
Ngân	O
hàng	O
,	O
Bảo	O
hiểm	O
.	O

Như	O
mọi	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
,	O
dịp	O
cận	O
Tết	B-EVENT
nguyên	I-EVENT
đán	I-EVENT
năm	B-DATETIME
nay	I-DATETIME
thị	O
trường	O
ôtô	O
cũng	O
xảy	O
ra	O
tình	O
trạng	O
khan	O
hàng	O
,	O
thậm	O
chí	O
nghiêm	O
trọng	O
hơn	O
.	O

Phải	O
chờ	O
đợi	O
trong	O
vô	O
vọng	O
thế	O
này	O
rất	O
khổ	O
sở	O
"	O
,	O
chị	B-PERSON
Phương	I-PERSON
cho	O
hay	O
.	O

TP	B-LOCATION
HCM	I-LOCATION
đã	O
trải	O
qua	O
nhiều	O
mất	O
mát	O
để	O
Hà	B-LOCATION
Nội	I-LOCATION
và	O
cả	O
nước	O
rút	O
kinh	O
nghiệm	O
.	O

Chị	O
ấy	O
đơn	O
giản	O
là	O
yêu	O
tất	O
cả	O
chúng	O
,	O
toàn	O
tâm	O
toàn	O
ý	O
vì	O
chúng	O
"	O
,	O
Eleini	B-PERSON
nói	O
.	O

Chị	O
dọn	O
đồ	O
ăn	O
lên	O
bàn	O
,	O
dùng	O
bữa	O
trước	O
rồi	O
lái	O
xe	B-PRODUCT
máy	I-PRODUCT
rời	O
nhà	O
.	O

Hàng	B-DATETIME
tuần	I-DATETIME
quán	O
đều	O
có	O
chương	O
trình	O
chuyện	O
nhạc	O
,	O
khách	B-PERSONTYPE
mua	O
vé	O
giá	O
30	B-QUANTITY
đồng	I-QUANTITY
để	O
thưởng	O
thức	O
âm	O
nhạc	O
và	O
chill	O
cùng	O
bạn	O
bè	O
,	O
ngắm	O
thành	O
phố	O
từ	O
trên	O
cao	O
.	O

Smart	B-ORGANIZATION
Shooter	I-ORGANIZATION
ngày	B-DATETIME
23/1	I-DATETIME
cho	O
biết	O
hệ	B-PRODUCT
thống	I-PRODUCT
vũ	I-PRODUCT
khí	I-PRODUCT
này	O
"	O
cực	O
nhẹ	O
và	O
sử	O
dụng	O
hệ	O
thống	O
ổn	O
định	O
độc	O
đáo	O
"	O
cho	O
phép	O
ngắm	O
và	O
bắn	O
trúng	O
mục	O
tiêu	O
một	O
cách	O
chính	O
xác	O
,	O
bất	O
kể	O
UAV	B-PRODUCT
gắn	O
Smash	B-PRODUCT
Dragon	I-PRODUCT
di	O
chuyển	O
nhanh	O
cỡ	O
nào	O
.	O

Ông	O
nói	O
bà	O
bị	O
đau	O
chân	O
,	O
sợ	O
leo	O
lên	O
dốc	O
cao	O
khó	O
đi	O
.	O

Làm	O
việc	O
tại	O
xưởng	O
quận	B-LOCATION
8	I-LOCATION
,	O
Lương	O
trả	O
theo	O
tuần	O
.	O

Đại	B-ORGANIZATION
Phú	I-ORGANIZATION
là	O
địa	O
chỉ	O
bán	O
két	B-PRODUCT
sắt	I-PRODUCT
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
đã	O
được	O
phép	O
hoạt	O
động	O
như	O
một	O
nhà	O
phân	O
phối	O
chính	O
hãng	O
và	O
trực	O
tiếp	O
cho	O
các	O
nhà	B-ORGANIZATION
sản	I-ORGANIZATION
xuất	I-ORGANIZATION
két	I-ORGANIZATION
sắt	I-ORGANIZATION
lớn	O
,	O
uy	B-SKILL
tín	I-SKILL
và	O
nổi	O
tiếng	O
cả	O
trong	O
nước	O
và	O
quốc	O
tế	O
.	O

HLV	B-PERSONTYPE
Ole	B-PERSON
Gunnar	I-PERSON
Solskjaer	I-PERSON
gây	O
bất	O
ngờ	O
khi	O
cất	O
cả	O
Ronaldo	B-PERSON
,	O
Paul	B-PERSON
Pogba	I-PERSON
và	O
Jadon	B-PERSON
Sancho	I-PERSON
trên	O
ghế	O
dự	O
bị	O
.	O

Ông	B-PERSON
Chung	I-PERSON
đề	O
nghị	O
xác	O
định	O
quan	O
điểm	O
,	O
tiêu	O
chí	O
rõ	O
ràng	O
,	O
tránh	O
cơ	O
chế	O
xin	O
cho	O
,	O
quyết	O
định	O
cảm	O
tính	O
;	O
trên	O
cơ	O
sở	O
đó	O
Quốc	B-ORGANIZATION
hội	I-ORGANIZATION
xem	O
xét	O
lựa	O
chọn	O
địa	O
phương	O
thực	O
hiện	O
thí	O
điểm	O
cơ	O
chế	O
,	O
chính	O
sách	O
đặc	O
thù	O
và	O
sau	O
một	B-QUANTITY
thời	I-QUANTITY
gian	I-QUANTITY
sẽ	O
tổng	O
kết	O
,	O
hoàn	O
thiện	O
khung	O
pháp	O
lý	O
để	O
thực	O
hiện	O
trên	O
toàn	O
quốc	O
.	O

Bạn	O
bè	O
thấy	O
lo	O
lắng	O
đã	O
đến	O
nhà	O
cô	O
tìm	O
nhưng	O
cửa	O
bị	O
khóa	O
.	O

Sau	O
đó	O
anh	O
ta	O
thoát	O
khỏi	O
Bill	B-PERSON
trong	O
cuộc	O
giằng	O
co	O
và	O
chạy	O
ra	O
đường	O
để	O
đến	O
nơi	O
an	O
toàn	O
.	O

Có	O
rất	O
nhiều	O
mạng	O
trên	O
thế	O
giới	O
không	O
có	O
địa	O
chỉ	O
IPv4	O
IPv4	O
;	O
Lưu	O
ý	O
rằng	O
hai	B-QUANTITY
họ	I-QUANTITY
192.168.127.0	B-IP
và	O
192.168.172.1	B-IP
có	O
miền	O
IPv6	O
.	O

Kết	O
quả	O
khám	O
nghiệm	O
cho	O
thấy	O
tất	O
cả	O
đều	O
bị	O
ngộ	O
độc	O
bởi	O
một	O
lượng	O
lớn	O
thuốc	B-PRODUCT
trừ	I-PRODUCT
sâu	I-PRODUCT
.	O

Các	O
dịch	O
vụ	O
cho	O
vay	O
của	O
công	O
ty	O
tài	O
chính	O
này	O
phù	O
hợp	O
với	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
lựa	O
chọn	O
nhiều	O
sản	O
phẩm	O
và	O
dịch	O
vụ	O
tài	O
chính	O
tiêu	O
dùng	O
phù	O
hợp	O
với	O
nhu	O
cầu	O
của	O
những	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
có	O
thu	O
nhập	O
thấp	O
.	O

Note	O
thêm	O
:	O
Vị	O
trí	O
này	O
sẽ	O
Ký	O
HĐ	O
Tập	O
Nghề	O
5	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
-	O
vẫn	O
nhận	O
full	O
lương	O
100%	B-QUANTITY
.	O

Những	O
chiếc	O
áo	B-PRODUCT
thun	I-PRODUCT
đồng	I-PRODUCT
phục	I-PRODUCT
đang	O
trở	O
nên	O
phổ	O
biến	O
hơn	O
bao	O
giờ	O
hết	O
trong	O
bất	O
kỳ	O
môi	O
trường	O
nào	O
,	O
cùng	O
với	O
đó	O
là	O
nhu	O
cầu	O
may	O
áo	B-PRODUCT
thun	I-PRODUCT
đồng	I-PRODUCT
phục	I-PRODUCT
ngày	O
càng	O
cao	O
của	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
Việt	I-PERSONTYPE
.	O

Công	O
ty	O
chuyên	O
thiết	O
kế	O
các	O
ấn	O
phẩm	O
truyền	O
thông	O
nổi	O
bật	O
như	O
(	O
logo	B-PRODUCT
,	O
catalogue	B-PRODUCT
,	O
poster	B-PRODUCT
,	O
proflile	B-PRODUCT
,	O
tờ	B-PRODUCT
rơi	I-PRODUCT
,	O
.	O
.	O
.	O
)	O
và	O
thiết	O
kế	O
website	B-PRODUCT
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
Lá	I-ORGANIZATION
Vàng	I-ORGANIZATION
đang	O
dần	O
được	O
nhiều	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
ưa	O
chuộng	O
và	O
hứa	O
hẹn	O
phát	O
triển	O
mạnh	O
mẽ	O
trong	O
nhiều	O
năm	O
tiếp	O
theo	O
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
Lá	I-ORGANIZATION
Vàng	I-ORGANIZATION
.	O

Chồng	B-PERSON
chị	I-PERSON
Thơm	I-PERSON
cứ	O
về	O
nhà	O
là	O
lên	O
vườn	O
tưới	O
tắm	O
,	O
tham	O
mưu	O
cho	O
vợ	O
trồng	O
,	O
sắp	O
xếp	O
chậu	O
cây	O
sao	O
cho	O
phù	O
hợp	O
.	O

Địa	O
chỉ	O
11	O
:	O
87/7	B-ADDRESS
Đinh	I-ADDRESS
Tiên	I-ADDRESS
Hoàng	I-ADDRESS
P	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
3	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Q	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
Bình	I-ADDRESS
Thạnh	I-ADDRESS
.	O

Anh	O
em	O
cha	O
mẹ	O
con	O
cái	O
trở	O
mặt	O
nhau	O
chỉ	O
vì	O
giá	O
đất	O
.	O

11h30	B-DATETIME
,	O
anh	O
quay	O
trở	O
lại	O
phòng	O
ngủ	O
trên	O
lầu	O
và	O
nhận	O
ra	O
tình	O
trạng	O
của	O
Felicia	B-PERSON
.	O

Kết	O
quả	O
là	O
người	B-PERSONTYPE
tiêu	I-PERSONTYPE
dùng	I-PERSONTYPE
tận	O
hưởng	O
trải	O
nghiệm	O
dịch	O
vụ	O
tốt	O
nhất	O
có	O
thể	O
,	O
cùng	O
với	O
mức	O
độ	O
hạnh	O
phúc	O
cao	O
nhất	O
có	O
thể	O
hình	O
dung	O
được	O
.	O

Với	O
sự	O
tham	O
gia	O
tích	O
cực	O
và	O
tận	O
tâm	O
của	O
đội	O
ngũ	O
giảng	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
giàu	B-SKILL
kiến	I-SKILL
thức	I-SKILL
và	O
kinh	B-SKILL
nghiệm	I-SKILL
nhiều	I-SKILL
năm	I-SKILL
.	O

Phu	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
các	O
đại	B-PERSONTYPE
sứ	I-PERSONTYPE
tham	O
gia	O
hoạt	O
động	O
gói	O
bánh	B-PRODUCT
chưng	I-PRODUCT
trong	O
"	O
Ngày	B-EVENT
tìm	I-EVENT
hiểu	I-EVENT
Việt	I-EVENT
Nam	I-EVENT
"	O
do	O
Bộ	B-ORGANIZATION
Ngoại	I-ORGANIZATION
giao	I-ORGANIZATION
,	O
UNESCO	B-ORGANIZATION
,	O
Un-Habita	B-ORGANIZATION
và	O
Sở	B-ORGANIZATION
Văn	I-ORGANIZATION
hóa	I-ORGANIZATION
,	I-ORGANIZATION
Thể	I-ORGANIZATION
thao	I-ORGANIZATION
và	I-ORGANIZATION
Du	I-ORGANIZATION
lịch	I-ORGANIZATION
Hà	I-ORGANIZATION
Nội	I-ORGANIZATION
đồng	O
tổ	O
chức	O
.	O

Ông	B-PERSON
Tăng	I-PERSON
Thế	I-PERSON
Cường	I-PERSON
phát	O
động	O
cuộc	O
thi	O
,	O
chiều	B-DATETIME
16/12	I-DATETIME
.	O

Website	B-PRODUCT
:	O
globalmind.com.vn	B-URL
.	O

Đến	O
nay	O
tại	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
đã	O
ghi	O
nhận	O
163	B-QUANTITY
ca	I-QUANTITY
nhiễm	O
Omicron	O
tại	O
:	O
TP	B-LOCATION
HCM	I-LOCATION
92	B-QUANTITY
,	O
Quảng	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
27	B-QUANTITY
,	O
Hà	B-LOCATION
Nội	I-LOCATION
14	B-QUANTITY
,	O
Khánh	B-LOCATION
Hòa	I-LOCATION
11	B-QUANTITY
,	O
Đà	B-LOCATION
Nẵng	I-LOCATION
8	B-QUANTITY
,	O
Quảng	B-LOCATION
Ninh	I-LOCATION
,	O
Thanh	B-LOCATION
Hóa	I-LOCATION
,	O
Kiên	B-LOCATION
Giang	I-LOCATION
đều	O
2	B-QUANTITY
,	O
Hải	B-LOCATION
Dương	I-LOCATION
,	O
Hải	B-LOCATION
Phòng	I-LOCATION
,	O
Long	B-LOCATION
An	I-LOCATION
,	O
Bà	B-LOCATION
Rịa	I-LOCATION
-	I-LOCATION
Vũng	I-LOCATION
Tàu	I-LOCATION
,	O
Bình	B-LOCATION
Dương	I-LOCATION
đều	O
một	B-QUANTITY
.	O

Vàng	O
và	O
bạc	O
không	O
có	O
từ	O
tính	O
,	O
nhưng	O
các	O
kim	O
loại	O
khác	O
thì	O
có	O
.	O

Theo	O
Aguilar	B-PERSON
,	O
cô	O
đã	O
làm	O
La	B-PERSON
Puebla	I-PERSON
ngạt	O
thở	O
bằng	O
chiếc	B-QUANTITY
gối	B-PRODUCT
tựa	O
lưng	O
ở	O
trên	O
giường	O
.	O

"	O
Họ	O
đưa	O
con	O
gái	O
tôi	O
đi	O
,	O
tôi	O
vô	O
cùng	O
hoảng	O
hốt	O
.	O

Hiện	O
,	O
quá	O
trình	O
đẩy	O
mạnh	O
hoạt	O
động	O
thể	O
thao	O
không	O
có	O
dấu	O
hiệu	O
chững	O
lại	O
.	O

Tsitsipas	B-PERSON
sa	O
sút	O
sau	O
set	O
này	O
.	O

Trong	O
đơn	O
đệ	O
trình	O
lên	O
tòa	O
án	O
cấp	O
cao	O
tại	O
Australia	B-LOCATION
tuần	B-DATETIME
này	I-DATETIME
,	O
Google	B-ORGANIZATION
cho	O
biết	O
họ	O
có	O
nguy	O
cơ	O
phải	O
thực	O
hiện	O
kiểm	O
duyệt	O
các	O
kết	O
quả	O
tìm	O
kiếm	O
hiển	O
thị	O
trên	O
dịch	O
vụ	O
của	O
mình	O
,	O
trong	O
trường	O
hợp	O
phán	O
quyết	O
về	O
khoản	O
bồi	O
thường	O
40	B-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
không	O
bị	O
hủy	O
bỏ	O
.	O

Trong	O
25	B-QUANTITY
ngành	I-QUANTITY
nghề	I-QUANTITY
mới	O
của	O
danh	O
sách	O
,	O
15	B-QUANTITY
nghề	I-QUANTITY
liên	O
quan	O
trực	O
tiếp	O
đến	O
sản	O
xuất	O
,	O
chiếm	O
60%	B-QUANTITY
.	O

Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
may	I-ORGANIZATION
Đăng	I-ORGANIZATION
Sơn	I-ORGANIZATION
tiền	O
thân	O
là	O
một	O
xưởng	O
may	O
chuyên	O
gia	O
công	O
về	O
may	O
mặc	O
;	O
Nhằm	O
đáp	O
ứng	O
nhu	O
cầu	O
nhiều	O
sự	O
lựa	O
chọn	O
của	O
quý	B-PERSONTYPE
khách	I-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
,	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
may	I-ORGANIZATION
Đăng	I-ORGANIZATION
Sơn	I-ORGANIZATION
đã	O
được	O
thành	O
lập	O
.	O

Thấy	O
vợ	O
vất	O
vả	O
,	O
chồng	B-PERSON
Trinh	I-PERSON
mua	O
các	O
thanh	B-PRODUCT
inox	I-PRODUCT
cũ	O
,	O
thuê	O
thợ	B-PERSONTYPE
hàn	I-PERSONTYPE
thành	O
giàn	O
kéo	O
để	O
tiện	O
che	O
nắng	O
.	O

Địa	O
chỉ	O
:	O
198	B-ADDRESS
Phan	I-ADDRESS
Văn	I-ADDRESS
Trị	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
10	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
Gò	I-ADDRESS
Vấp	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
(	B-PHONENUMBER
28	I-PHONENUMBER
)	I-PHONENUMBER
7308	I-PHONENUMBER
1888	I-PHONENUMBER
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
sales@datviettour.com.vn	B-EMAIL
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
datviettour.com.vn	B-URL
;	O
SaiGon	B-ORGANIZATION
Star	I-ORGANIZATION
Travel	I-ORGANIZATION
;	O
SaiGon	B-ORGANIZATION
Star	I-ORGANIZATION
Travel	I-ORGANIZATION
.	O

Website	B-PRODUCT
:	O
www.thanhlynhaxuong.com	B-URL
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
phattrienrongviet@gmail.com	B-EMAIL
;	O
Xây	B-ORGANIZATION
Dựng	I-ORGANIZATION
ánh	I-ORGANIZATION
Dương	I-ORGANIZATION
-	O
Công	B-ORGANIZATION
Ty	I-ORGANIZATION
Cổ	I-ORGANIZATION
Phần	I-ORGANIZATION
Cơ	I-ORGANIZATION
Khí	I-ORGANIZATION
Xây	I-ORGANIZATION
Dựng	I-ORGANIZATION
Thương	I-ORGANIZATION
Mại	I-ORGANIZATION
Và	I-ORGANIZATION
Dịch	I-ORGANIZATION
Vụ	I-ORGANIZATION
ánh	I-ORGANIZATION
Dương	I-ORGANIZATION
;	O
VP	O
:	O
Lầu	B-ADDRESS
4	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Tòa	I-ADDRESS
nhà	I-ADDRESS
Sacombank	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
240	I-ADDRESS
Nguyễn	I-ADDRESS
Oanh	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
17	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
Gò	I-ADDRESS
Vấp.Tp	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
Hồ	I-ADDRESS
Chí	I-ADDRESS
Minh	I-ADDRESS
(	I-ADDRESS
TPHCM	I-ADDRESS
)	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
(	B-PHONENUMBER
28	I-PHONENUMBER
)	I-PHONENUMBER
3608	I-PHONENUMBER
8115	I-PHONENUMBER
,	O
Hotline	O
:	O
932.190038	B-PHONENUMBER
.	O

Email	B-PRODUCT
:	O
tazaspa@gmail.com	B-EMAIL
;	O
Giờ	O
mở	O
cửa	O
:	O
08:00	B-DATETIME
-	O
20:00	B-DATETIME
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
www.tazaskin.com	B-URL
;	O
Thu	B-ORGANIZATION
Cúc	I-ORGANIZATION
Clinics	I-ORGANIZATION
-	O
spa	B-LOCATION
quận	I-LOCATION
10	I-LOCATION
;	O
Thu	B-ORGANIZATION
Cúc	I-ORGANIZATION
Clinics	I-ORGANIZATION
góp	O
mặt	O
trong	O
danh	O
sách	O
những	O
Spa	O
làm	O
đẹp	O
nổi	O
bật	O
nhất	O
tại	O
Quận	B-LOCATION
10	I-LOCATION
.	O

Website	B-PRODUCT
:	O
uef.edu.vn	B-URL
;	O
Trường	B-ORGANIZATION
Đại	I-ORGANIZATION
Học	I-ORGANIZATION
Công	I-ORGANIZATION
Nghệ	I-ORGANIZATION
TPHCM	I-ORGANIZATION
;	O
Đừng	O
bỏ	O
lỡ	O
trường	B-ORGANIZATION
Đại	I-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Công	I-ORGANIZATION
nghệ	I-ORGANIZATION
TPHCM	I-ORGANIZATION
nếu	O
bạn	O
đang	O
tìm	O
trường	B-ORGANIZATION
đại	I-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
đào	I-ORGANIZATION
tạo	I-ORGANIZATION
ngôn	I-ORGANIZATION
ngữ	I-ORGANIZATION
Anh	I-ORGANIZATION
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
tốt	O
nhất	O
.	O

Nói	O
đến	O
dịch	O
vụ	O
chuyển	O
nhà	O
trọn	O
gói	O
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
,	O
giá	O
thuê	O
của	O
Vạn	B-ORGANIZATION
Phú	I-ORGANIZATION
Quý	I-ORGANIZATION
được	O
đảm	O
bảo	O
là	O
hợp	O
lý	O
nhất	O
trong	O
tất	O
cả	O
các	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
chuyển	I-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
trên	O
địa	O
bàn	O
thành	O
phố	O
.	O

Website	B-PRODUCT
:	O
https://thamtulienviet.com/	B-URL
.	O

-	O
Xây	O
dựng	O
,	O
phát	O
triển	O
đa	O
dạng	O
các	O
kênh	B-PRODUCT
tuyển	I-PRODUCT
dụng	I-PRODUCT
để	O
thu	O
hút	O
nguồn	O
lực	O
,	O
xây	O
dựng	O
đội	O
ngũ	O
ứng	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
tìm	O
năng	O
.	O

Để	O
mở	O
được	O
chiếc	O
hộp	O
,	O
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
cứu	I-PERSONTYPE
hỏa	I-PERSONTYPE
phải	O
dùng	O
cưa	O
.	O

Cảm	O
giác	O
mọi	O
thứ	O
gần	O
đạt	O
được	O
rồi	O
lại	O
tự	O
nhiên	O
vụt	O
khỏi	O
tay	O
"	O
,	O
Phương	B-PERSON
Chinh	I-PERSON
,	O
ở	O
huyện	B-LOCATION
Yên	I-LOCATION
Khánh	I-LOCATION
,	O
tỉnh	B-LOCATION
Ninh	I-LOCATION
Bình	I-LOCATION
,	O
chia	O
sẻ	O
với	O
VnExpress	B-ORGANIZATION
.	O

Theo	O
đó	O
,	O
tỷ	B-PERSONTYPE
phú	I-PERSONTYPE
Mỹ	B-LOCATION
đề	O
nghị	O
Sweeney	B-PERSON
xóa	O
tài	O
khoản	O
Twitter	B-PRODUCT
mang	O
tên	O
ElonJet	B-PERSON
chuyên	O
cập	O
nhật	O
dữ	O
liệu	O
hành	O
trình	O
máy	O
bay	O
của	O
ông	O
vì	O
nó	O
được	O
coi	O
là	O
"	O
mối	O
đe	O
dọa	O
an	O
ninh	O
"	O
.	O

Ban	O
đầu	O
người	O
này	O
bị	O
kết	O
án	O
30	B-QUANTITY
roi	I-QUANTITY
,	O
song	O
kháng	O
cáo	O
thành	O
công	O
và	O
được	O
giảm	O
xuống	O
còn	O
15	B-QUANTITY
roi	I-QUANTITY
.	O

Lấy	O
chồng	O
là	O
quân	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
,	O
bà	O
tôi	O
có	O
điều	O
kiện	O
hơn	O
nhiều	O
người	O
cùng	O
thời	O
.	O

Bill	B-PERSON
nói	O
mình	O
và	O
con	O
trai	O
đang	O
xem	O
đua	O
xe	O
trên	O
tivi	O
thì	O
Kevin	B-PERSON
đứng	O
dậy	O
,	O
đi	O
vào	O
phòng	O
ngủ	O
của	O
Diane	B-PERSON
.	O

Ủy	B-ORGANIZATION
ban	I-ORGANIZATION
Kiểm	I-ORGANIZATION
tra	I-ORGANIZATION
Trung	I-ORGANIZATION
ương	I-ORGANIZATION
xác	O
định	O
Ban	B-ORGANIZATION
cán	I-ORGANIZATION
sự	I-ORGANIZATION
đảng	I-ORGANIZATION
Bộ	I-ORGANIZATION
Giáo	I-ORGANIZATION
dục	I-ORGANIZATION
Đào	I-ORGANIZATION
tạo	I-ORGANIZATION
nhiệm	O
kỳ	O
2016	B-DATETIME
-	O
2021	B-DATETIME
có	O
một	O
số	O
vi	O
phạm	O
,	O
khuyết	O
điểm	O
,	O
theo	O
thông	O
cáo	O
chiều	B-DATETIME
24/12	I-DATETIME
.	O

Từ	O
rèm	B-PRODUCT
cửa	I-PRODUCT
cao	O
cấp	O
với	O
thiết	O
kế	O
hiện	O
đại	O
và	O
sang	O
trọng	O
đến	O
rèm	B-PRODUCT
cửa	I-PRODUCT
giá	O
cả	O
phải	O
chăng	O
hơn	O
nhưng	O
vẫn	O
duy	O
trì	O
sự	O
tinh	O
tế	O
của	O
chúng	O
,	O
có	O
một	O
cái	O
gì	O
đó	O
cho	O
tất	O
cả	O
mọi	O
người	O
.	O

Hotline	O
:	O
285	B-PHONENUMBER
443	I-PHONENUMBER
1031	I-PHONENUMBER
|	O
983	B-PHONENUMBER
692	I-PHONENUMBER
785	I-PHONENUMBER
|	O
969	B-PHONENUMBER
220	I-PHONENUMBER
943	I-PHONENUMBER
.	O

Các	O
dịch	O
vụ	O
do	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
Diệt	I-ORGANIZATION
Mối	I-ORGANIZATION
VinPest	I-ORGANIZATION
cung	O
cấp	O
:	O
;	O
Diệt	O
mối	O
,	O
diệt	O
mối	O
tận	O
gốc	O
;	O
Diệt	O
mối	O
cho	O
các	O
công	O
trình	O
đã	O
xây	O
dựng	O
;	O
Phòng	O
mối	O
cho	O
công	O
trình	O
xây	O
dựng	O
;	O
Diệt	O
mối	O
tận	O
gốc	O
cho	O
nhà	O
dân	O
;	O
Diệt	O
mối	O
nhà	O
hàng	O
,	O
khách	O
sạn	O
,	O
resort	O
;	O
Diệt	O
mối	O
văn	O
phòng	O
,	O
công	O
ty	O
,	O
kho	O
hàng	O
,	O
nhà	O
máy	O
.	O

Bộ	O
máy	O
chính	O
quyền	O
mới	O
cũng	O
chưa	O
có	O
thành	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
nữ	I-PERSONTYPE
nào	O
.	O

Do	O
lượng	O
công	O
việc	O
nhiều	O
bên	O
mình	O
cần	O
tuyển	O
thêm	O
2	B-QUANTITY
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
thiết	I-PERSONTYPE
kế	I-PERSONTYPE
nội	I-PERSONTYPE
thất	I-PERSONTYPE
về	O
đội	O
.	O

-	O
Biết	B-SKILL
Tiếng	I-SKILL
Anh	I-SKILL
giao	I-SKILL
tiếp	I-SKILL
;	O
-	O
Được	O
training	O
sản	O
phẩm	O
,	O
đặc	O
biệt	O
về	O
cà	B-PRODUCT
phê	I-PRODUCT
Specialty	I-PRODUCT
;	O
-	O
Làm	O
việc	O
trong	O
môi	O
trường	O
trẻ	O
và	O
thân	O
thiện	O
,	O
không	O
gian	O
,	O
phong	O
cách	O
hiện	O
đại	O
;	O
-	O
Cơ	O
hội	O
tìm	O
hiểu	O
,	O
khám	O
phá	O
cà	B-PRODUCT
phê	I-PRODUCT
trên	O
các	O
nhà	O
vườn	O
tại	O
Lâm	B-LOCATION
Đồng	I-LOCATION
;	O
-	O
Ưu	O
đãi	O
khi	O
sử	O
dụng	O
dịch	O
vụ	O
của	O
quán	O
.	O

Nhân	B-PERSON
từng	O
được	O
học	O
về	O
Học	O
máy	O
ở	O
trường	O
,	O
tham	O
gia	O
các	O
khóa	O
học	O
trên	O
Udemy	B-ORGANIZATION
và	O
Coursera	B-ORGANIZATION
chủ	O
yếu	O
vì	O
tò	O
mò	O
.	O

Brian	B-PERSON
nói	O
hai	B-QUANTITY
người	I-QUANTITY
đã	O
lên	O
kế	O
hoạch	O
đến	O
Las	B-LOCATION
Vegas	I-LOCATION
xem	O
hòa	O
nhạc	O
,	O
sau	O
đó	O
đến	O
dự	O
lễ	O
kỷ	O
niệm	O
51	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
ngày	O
cưới	O
của	O
bố	O
mẹ	O
anh	O
.	O

Nó	O
được	O
dùng	O
để	O
đặt	O
tên	O
cho	O
cả	O
mạng	O
nội	O
bộ	O
và	O
mạng	O
bên	O
ngoài	O
,	O
mạng	O
bên	O
ngoài	O
không	O
có	O
kết	O
nối	O
.	O

Dù	O
ở	O
các	O
khóa	O
học	O
trực	O
tiếp	O
hay	O
đào	O
tạo	O
từ	O
xa	O
,	O
ILI	B-ORGANIZATION
đều	O
hiểu	O
rõ	O
những	O
trở	O
ngại	O
trong	O
cuộc	O
sống	O
hàng	B-DATETIME
ngày	I-DATETIME
của	O
cả	O
giới	O
trẻ	O
và	O
doanh	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
.	O

Ngôi	O
biệt	O
thự	O
đứng	O
tên	O
đệ	B-PERSONTYPE
tử	I-PERSONTYPE
của	O
Dân	B-PERSON
,	O
được	O
mua	O
với	O
giá	O
39,5	B-QUANTITY
triệu	I-QUANTITY
HKD	I-QUANTITY
.	O

Mỗi	B-QUANTITY
bài	I-QUANTITY
thi	I-QUANTITY
thường	O
kéo	O
dài	O
khoảng	O
3	B-DATETIME
tiếng	I-DATETIME
.	O

Két	B-ORGANIZATION
Sắt	I-ORGANIZATION
Minh	I-ORGANIZATION
Dũng	I-ORGANIZATION
-	O
Cửa	O
hàng	O
bán	O
két	B-PRODUCT
sắt	I-PRODUCT
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
|	O
Image	B-PRODUCT
:	O
Innhat	B-ORGANIZATION
.	O

Những	O
quả	O
trứng	O
làm	O
tôi	O
nghĩ	O
về	O
giáo	O
dục	O
trẻ	O
.	O

Máy	B-PRODUCT
hút	I-PRODUCT
bụi	I-PRODUCT
hay	O
robot	B-PRODUCT
hút	I-PRODUCT
bụi	I-PRODUCT
là	O
một	O
trong	O
những	O
thiết	O
bị	O
vệ	O
sinh	O
cần	O
thiết	O
để	O
giữ	O
cho	O
nhà	O
bạn	O
không	O
còn	O
bụi	O
bẩn	O
.	O

Cửa	B-ORGANIZATION
hàng	I-ORGANIZATION
bún	I-ORGANIZATION
cô	I-ORGANIZATION
Tư	I-ORGANIZATION
đang	O
cần	O
tuyển	O
1	B-QUANTITY
bạn	I-QUANTITY
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
(	O
ưu	O
tiên	O
ở	O
phường	B-LOCATION
Thảo	I-LOCATION
Điền	I-LOCATION
hoặc	O
khu	O
vực	O
lân	O
cận	O
)	O
:	O
.	O

Hotline	O
:	O
911266766	B-PHONENUMBER
.	O

Hoa	B-ORGANIZATION
Tay	I-ORGANIZATION
tự	O
hào	O
là	O
một	O
trong	O
những	O
đơn	O
vị	O
cung	O
cấp	O
dịch	O
vụ	O
,	O
sản	O
phẩm	O
chất	O
lượng	O
và	O
đa	O
dạng	O
nhất	O
khu	B-LOCATION
vực	I-LOCATION
TP.HCM	I-LOCATION
.	O

Diễn	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
Thanh	B-PERSON
Hương	I-PERSON
bất	O
ngờ	O
khi	O
có	O
tên	O
trong	O
danh	O
sách	O
nhận	O
hỗ	O
trợ	O
do	O
Sở	B-ORGANIZATION
Văn	I-ORGANIZATION
hóa	I-ORGANIZATION
và	I-ORGANIZATION
Thể	I-ORGANIZATION
thao	I-ORGANIZATION
công	O
bố	O
.	O

Tại	O
HCM	B-LOCATION
:	O
Lầu	B-ADDRESS
7	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Tòa	I-ADDRESS
nhà	I-ADDRESS
HP	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Số	I-ADDRESS
60	I-ADDRESS
Nguyễn	I-ADDRESS
Văn	I-ADDRESS
Thủ	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
Đa	I-ADDRESS
Kao	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
1	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TP.HCM	I-ADDRESS
;	O
Địa	B-QUANTITY
chỉ	I-QUANTITY
2	I-QUANTITY
:	O
Toà	B-ADDRESS
nhà	I-ADDRESS
Saigonicom	I-ADDRESS
Building	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
122/3	I-ADDRESS
Yên	I-ADDRESS
Thế	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
2	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
Tân	I-ADDRESS
Bình	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TPHCM	I-ADDRESS
;	O
Hotline	O
:	O
0917.297.007	B-PHONENUMBER
;	O
Tại	O
Hà	B-LOCATION
Nội	I-LOCATION
:	O
315	B-ADDRESS
Trường	I-ADDRESS
Chinh	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
Khương	I-ADDRESS
Thượng	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
Đống	I-ADDRESS
Đa	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Hà	I-ADDRESS
Nội	I-ADDRESS
.	O

Gmail	B-PRODUCT
:	O
thamtutunhanduc@gmail.com	B-EMAIL
;	O
Hotline	O
:	O
933	B-PHONENUMBER
907	I-PHONENUMBER
877	I-PHONENUMBER
-	O
094.77.88.379	B-PHONENUMBER
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
thamtunhanduc.com	B-URL
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
thám	I-ORGANIZATION
tử	I-ORGANIZATION
Thiên	I-ORGANIZATION
Tín	I-ORGANIZATION
-	O
Dịch	B-ORGANIZATION
vụ	I-ORGANIZATION
thám	I-ORGANIZATION
tử	I-ORGANIZATION
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
.	O

"	O
Tôi	O
tin	O
vào	O
sự	O
đổi	O
mới	O
sáng	O
tạo	O
"	O
,	O
Thủ	B-PERSONTYPE
tướng	I-PERSONTYPE
nhấn	O
mạnh	O
.	O

Robness	B-PERSON
và	O
một	B-QUANTITY
trong	O
ba	B-QUANTITY
bức	O
ảnh	B-PRODUCT
thùng	O
rác	O
trên	O
SuperRare	B-PRODUCT
.	O

YÊU	O
CẦU	O
ỨNG	B-PERSONTYPE
VIÊN	I-PERSONTYPE
:	O
;	O
-	O
Bắt	O
buộc	O
ứng	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
:	O
Có	O
LAPTOP	B-PRODUCT
,	O
thẻ	O
xanh	O
COVID	O
;	O
-	O
Ứng	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
có	O
ngoại	O
hình	O
là	O
một	O
lợi	O
thế	O
.	O

Quản	O
lý	O
chất	O
lượng	O
và	O
uy	O
tín	O
trong	O
lĩnh	O
vực	O
xây	O
dựng	O
là	O
yếu	O
tố	O
quan	O
trọng	O
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
xây	I-ORGANIZATION
dựng	I-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
xưởng	I-ORGANIZATION
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
này	O
cam	O
kết	O
đáp	O
ứng	O
và	O
vượt	O
mọi	O
sự	O
mong	O
đợi	O
của	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
xây	I-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
xưởng	I-ORGANIZATION
Quang	I-ORGANIZATION
Phát	I-ORGANIZATION
-	O
hình	O
ảnh	O
từ	B-PRODUCT
Website	I-PRODUCT
:	O
quangphat.com.vn	B-URL
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
134	B-ADDRESS
Dương	I-ADDRESS
Văn	I-ADDRESS
Dương	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
Tân	I-ADDRESS
Quý	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
Tân	I-ADDRESS
Phú	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TPHCM	I-ADDRESS
.	O

Công	B-ORGANIZATION
Ty	I-ORGANIZATION
Tiến	I-ORGANIZATION
Việt	I-ORGANIZATION
Express	I-ORGANIZATION
-	O
vận	O
chuyển	O
thú	O
cưng	O
giá	O
rẻ	O
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
94	B-ADDRESS
Thân	I-ADDRESS
Nhân	I-ADDRESS
Trung	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
P.13	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Q	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
Tân	I-ADDRESS
Bình	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TPHCM	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
938	B-PHONENUMBER
134	I-PHONENUMBER
818	I-PHONENUMBER
-	O
931	B-PHONENUMBER
12	I-PHONENUMBER
456	I-PHONENUMBER
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
info@tienvietexpress.com	B-EMAIL
;	O
Website	B-PRODUCT
tienvietexpress.com	B-URL
;	O
Bưu	B-ORGANIZATION
vận	I-ORGANIZATION
Quốc	I-ORGANIZATION
tế	I-ORGANIZATION
nội	I-ORGANIZATION
địa	I-ORGANIZATION
Đông	I-ORGANIZATION
Dương	I-ORGANIZATION
-	O
dịch	O
vụ	O
vận	O
chuyển	O
thú	O
cưng	O
.	O

Kế	O
hoạch	O
ban	O
đầu	O
của	O
Basa	B-PERSON
khi	O
đặt	O
chân	O
tới	O
vùng	O
đất	O
mới	O
là	O
học	O
âm	O
nhạc	O
nhưng	O
cô	O
lại	O
trở	O
thành	O
bác	B-PERSONTYPE
sĩ	I-PERSONTYPE
trị	O
liệu	O
hô	O
hấp	O
tại	O
bệnh	B-ORGANIZATION
viện	I-ORGANIZATION
Edgewater	I-ORGANIZATION
ở	O
ngoại	O
ô	O
thành	B-LOCATION
phố	I-LOCATION
Chicago	I-LOCATION
,	O
bang	B-LOCATION
Illinois	I-LOCATION
.	O

Từng	O
là	O
một	O
trong	O
số	O
ít	O
các	O
công	O
ty	O
tđã	O
hoạt	O
động	O
lâu	O
năm	O
trong	O
lĩnh	O
vực	O
vận	O
chuyển	O
hàng	O
Trung	B-LOCATION
Quốc	I-LOCATION
vào	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
,	O
Thương	B-ORGANIZATION
Đô	I-ORGANIZATION
có	O
vị	O
thế	O
cung	O
cấp	O
cho	O
các	O
chủ	B-PERSONTYPE
cửa	I-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
những	O
dịch	O
vụ	O
chất	O
lượng	O
cao	O
.	O

+	O
Điểm	O
trung	O
bình	O
của	O
5	B-QUANTITY
học	I-QUANTITY
kỳ	I-QUANTITY
THPT	O
(	O
lớp	O
10,11	B-QUANTITY
và	O
học	O
kỳ	O
I	O
lớp	O
12	O
)	O
của	O
3	B-QUANTITY
môn	I-QUANTITY
thuộc	O
tổ	O
hợp	O
xét	O
tuyển	O
từ	O
24	B-QUANTITY
trở	O
lên	O
.	O

Vì	O
vậy	O
chất	O
lượng	O
là	O
hoàn	O
toàn	O
luôn	O
đảm	O
bảo	O
và	O
đáp	O
ứng	O
;	O
Ưu	O
điểm	O
:	O
;	O
Đây	O
là	O
trung	B-ORGANIZATION
tâm	I-ORGANIZATION
tiếng	I-ORGANIZATION
Đức	I-ORGANIZATION
TPHCM	I-ORGANIZATION
có	O
chương	O
trình	O
học	O
sát	O
đề	O
thi	O
;	O
Là	O
nơi	O
tổ	O
chức	O
kì	B-EVENT
thi	I-EVENT
ÖSD	I-EVENT
;	O
Có	O
đầy	O
đủ	O
các	O
khóa	O
học	O
tiếng	O
Đức	O
cơ	O
bản	O
đến	O
nâng	O
cao	O
;	O
Đội	O
ngũ	O
giảng	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
lâu	O
năm	O
,	O
nhiều	B-SKILL
kinh	I-SKILL
nghiệm	I-SKILL
.	O

-	O
Dẫn	O
khách	B-PERSONTYPE
đi	O
tham	O
quan	O
đất	O
(	O
có	O
xe	B-PRODUCT
công	I-PRODUCT
ty	I-PRODUCT
đưa	O
đón	O
)	O
;	O
-	O
Hỗ	O
trợ	O
KH	B-PERSONTYPE
công	O
chứng	O
sang	O
tên	O
chuyển	O
nhượng	O
;	O
-	O
Các	O
công	O
việc	O
khác	O
theo	O
sự	O
phân	O
công	O
chỉ	O
đạo	O
của	O
cấp	B-PERSONTYPE
trên	I-PERSONTYPE
;	O
QUYỀN	O
LỢI	O
;	O
Môi	O
trường	O
làm	O
việc	O
chuyên	O
nghiệp	O
,	O
phòng	O
ốc	O
mới	O
,	O
hiện	O
đại	O
,	O
khang	O
trang	O
.	O

Supachok	B-PERSON
(	O
trái	O
)	O
và	O
đồng	B-PERSONTYPE
đội	I-PERSONTYPE
gặp	O
khó	O
khăn	O
trước	O
lối	O
chơi	O
tử	B-PERSONTYPE
thủ	I-PERSONTYPE
của	O
Timor	B-LOCATION
Leste	I-LOCATION
.	O

Cụ	O
thể	O
,	O
dòng	O
xe	B-PRODUCT
Lux	I-PRODUCT
A2.0	I-PRODUCT
,	O
SA2.0	B-PRODUCT
và	O
President	B-PRODUCT
trước	O
đây	O
có	O
thời	O
gian	O
bảo	O
hành	O
5	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
,	O
sẽ	O
được	O
nâng	O
gấp	B-QUANTITY
đôi	I-QUANTITY
.	O

May	O
mắn	O
mọi	O
người	O
đã	O
hoàn	O
thành	O
các	O
cảnh	O
quay	O
mà	O
không	O
gặp	O
bất	O
kỳ	O
tai	O
nạn	O
nào	O
và	O
không	O
ai	O
bỏ	O
cuộc	O
"	O
,	O
đạo	B-PERSONTYPE
diễn	I-PERSONTYPE
nói	O
.	O

Nếu	O
bạn	O
đang	O
tìm	O
một	B-QUANTITY
trung	I-QUANTITY
tâm	I-QUANTITY
thi	O
bằng	B-PRODUCT
lái	I-PRODUCT
xe	I-PRODUCT
máy	I-PRODUCT
ở	O
tphcm	B-LOCATION
uy	O
tín	O
và	O
chất	O
lượng	O
nhất	O
,	O
thì	O
hãy	O
tham	O
khảo	O
ngay	O
bài	O
viết	O
sau	O
của	O
Saigon	B-ORGANIZATION
Review	I-ORGANIZATION
nhé	O
.	O

Căn	B-PRODUCT
hộ	I-PRODUCT
70	B-QUANTITY
m2	I-QUANTITY
ở	O
một	B-QUANTITY
khu	I-QUANTITY
tập	I-QUANTITY
thể	I-QUANTITY
cũ	O
thuộc	O
quận	B-LOCATION
Đống	I-LOCATION
Đa	I-LOCATION
(	O
Hà	B-LOCATION
Nội	I-LOCATION
)	O
cũng	O
được	O
cải	O
tạo	O
lại	O
cho	O
gia	B-PERSONTYPE
chủ	I-PERSONTYPE
làm	O
giáo	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
tiếng	I-PERSONTYPE
Nhật	I-PERSONTYPE
.	O

Giá	O
đồ	O
chay	O
theo	O
set	O
của	O
cơ	O
sở	O
này	O
khoảng	O
1,3	B-QUANTITY
-	O
1,6	B-QUANTITY
triệu	I-QUANTITY
đồng	I-QUANTITY
cho	O
8	B-QUANTITY
món	I-QUANTITY
,	O
hoặc	O
khách	B-PERSONTYPE
có	O
thể	O
chọn	O
mua	O
riêng	O
từng	O
món	O
.	O

Nón	B-PRODUCT
kết	I-PRODUCT
quà	O
tặng	O
,	O
nón	B-PRODUCT
tai	I-PRODUCT
bèo	I-PRODUCT
.	O

Liên	B-ORGANIZATION
Việt	I-ORGANIZATION
luôn	O
tận	O
tâm	O
cung	O
cấp	O
các	O
dịch	O
vụ	O
điều	O
tra	O
bằng	O
sự	O
tận	O
tâm	O
và	O
thấu	O
hiểu	O
các	O
vấn	O
đề	O
của	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
cũng	O
như	O
của	O
chính	O
chúng	O
tôi	O
.	O

Một	O
trong	O
số	O
đó	O
là	O
các	O
giải	O
Golf	B-EVENT
Tournament	I-EVENT
,	O
Poker	B-EVENT
Corona	I-EVENT
Championship	I-EVENT
,	O
Halloween	B-EVENT
Music	I-EVENT
Festival	I-EVENT
,	O
hay	O
Supercar	B-EVENT
Phu	I-EVENT
Quoc	I-EVENT
Tour	I-EVENT
2020	I-EVENT
góp	O
phần	O
tuyên	O
truyền	O
,	O
quảng	O
bá	O
thế	O
mạnh	O
du	O
lịch	O
của	O
đảo	B-LOCATION
Ngọc	I-LOCATION
.	O

Trường	O
cao	O
đẳng	O
tốt	O
nhất	O
ở	O
TPHCM	B-LOCATION
nào	O
chất	O
lượng	O
mà	O
sinh	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
vẫn	O
đang	O
tìm	O
kiếm	O
?	O
Các	O
sĩ	B-PERSONTYPE
tử	I-PERSONTYPE
cần	O
xác	O
định	O
cho	O
tương	O
lai	O
của	O
mình	O
sau	O
khi	O
tốt	O
nghiệp	O
trung	O
học	O
.	O

Địa	O
chỉ	O
:	O
913	B-ADDRESS
Trường	I-ADDRESS
Chinh	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
Tây	I-ADDRESS
Thạnh	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
Tân	I-ADDRESS
Phú	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
1800	B-PHONENUMBER
-	I-PHONENUMBER
1097	I-PHONENUMBER
-	O
(	B-PHONENUMBER
28	I-PHONENUMBER
)	I-PHONENUMBER
3815	I-PHONENUMBER
3933	I-PHONENUMBER
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
vifon@vifon.com.vn	B-EMAIL
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
vifon.com.vn	B-URL
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
Thực	I-ORGANIZATION
phẩm	I-ORGANIZATION
Á	I-ORGANIZATION
Châu	I-ORGANIZATION
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
Thực	I-ORGANIZATION
phẩm	I-ORGANIZATION
Á	I-ORGANIZATION
Châu	I-ORGANIZATION
.	O

Vốn	O
là	O
một	O
nghệ	B-PERSONTYPE
sĩ	I-PERSONTYPE
nên	O
việc	O
chăm	O
chút	O
cho	O
vẻ	O
ngoài	O
của	O
mình	O
rất	O
quan	O
trọng	O
,	O
nhất	O
là	O
mái	O
tóc	O
.	O

Theo	O
Telegraph	B-ORGANIZATION
Travel	I-ORGANIZATION
,	O
tính	O
đến	O
năm	B-DATETIME
2016	I-DATETIME
có	O
hơn	O
10	B-QUANTITY
lượt	I-QUANTITY
khách	B-PERSONTYPE
đến	O
thành	O
phố	O
bỏ	O
hoang	O
Pripyat	B-LOCATION
,	O
nhà	B-LOCATION
máy	I-LOCATION
hạt	I-LOCATION
nhân	I-LOCATION
để	O
chụp	O
ảnh	O
,	O
khám	O
phá	O
.	O

"	O
Năng	O
lực	O
y	O
tế	O
,	O
nhất	O
là	O
ở	O
cấp	O
cơ	O
sở	O
còn	O
nhiều	O
hạn	O
chế	O
,	O
bất	O
cập	O
,	O
dẫn	O
đến	O
quá	O
tải	O
ở	O
một	O
số	O
địa	O
phương	O
và	O
số	O
ca	O
tử	O
vong	O
cao	O
trong	O
giai	O
đoạn	O
đầu	O
"	O
,	O
Thủ	B-PERSONTYPE
tướng	I-PERSONTYPE
nói	O
.	O

Từ	O
cơ	O
bản	O
đến	O
nâng	O
cao	O
,	O
sinh	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
Khoa	B-ORGANIZATION
Ngoại	I-ORGANIZATION
ngữ	I-ORGANIZATION
được	O
trau	O
dồi	O
và	O
phát	O
triển	O
một	O
cách	O
có	O
hệ	O
thống	O
kiến	O
thức	O
và	O
kỹ	O
năng	O
sử	O
dụng	O
ngoại	O
ngữ	O
chính	O
(	O
tiếng	O
Anh	O
hoặc	O
tiếng	O
Trung	O
)	O
.	O

Không	O
yêu	O
cầu	O
kinh	O
nghiệm	O
;	O
Các	O
bạn	O
sẽ	O
được	O
training	O
đầy	O
đủ	O
,	O
chi	O
tiết	O
về	O
kiến	O
thức	O
chuyên	O
môn	O
phục	O
vụ	O
cho	O
công	O
việc	O
.	O

Với	O
vốn	O
điều	O
lệ	O
3.5	B-QUANTITY
tỷ	I-QUANTITY
đồng	I-QUANTITY
,	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
Cổ	I-ORGANIZATION
phần	I-ORGANIZATION
Chứng	I-ORGANIZATION
khoán	I-ORGANIZATION
VPS	I-ORGANIZATION
là	O
một	O
trong	O
các	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
chứng	I-ORGANIZATION
khoán	I-ORGANIZATION
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
được	O
thành	O
lập	O
từ	O
năm	B-DATETIME
2006	I-DATETIME
đã	O
phát	O
triển	O
trở	O
thành	O
một	O
trong	O
những	O
doanh	O
nghiệp	O
chứng	O
khoán	O
lớn	O
nhất	O
cả	O
nước	O
.	O

Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
du	I-ORGANIZATION
lịch	I-ORGANIZATION
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
này	O
cung	O
cấp	O
dịch	O
vụ	O
du	O
lịch	O
trong	O
nước	O
và	O
quốc	O
tế	O
,	O
các	O
hoạt	O
động	O
xây	O
dựng	O
đội	O
ngũ	O
và	O
các	O
chuyến	O
công	O
tác	O
cho	O
các	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
có	O
nhu	O
cầu	O
đa	O
dạng	O
.	O

Ảnh	O
:	O
Nhân	O
vật	O
cung	O
cấp	O
.	O

Giá	O
chuyển	O
đổi	O
dự	O
kiến	O
trên	O
43	B-QUANTITY
đồng	I-QUANTITY
.	O

Hơn	O
120	B-QUANTITY
người	B-PERSONTYPE
Afghanistan	I-PERSONTYPE
đã	O
di	O
tản	O
khỏi	O
đất	O
nước	O
vào	O
những	O
ngày	O
cuối	O
cùng	O
đầy	O
hỗn	O
loạn	O
trong	O
đợt	O
rút	O
quân	O
của	O
Mỹ	B-LOCATION
,	O
trong	O
đó	O
có	O
nhiều	O
chuyên	B-PERSONTYPE
gia	I-PERSONTYPE
,	O
quan	B-PERSONTYPE
chức	I-PERSONTYPE
từng	O
giúp	O
quản	O
lý	O
,	O
vận	O
hành	O
nền	O
hành	O
chính	O
và	O
kinh	O
tế	O
vốn	O
phụ	O
thuộc	O
chặt	O
chẽ	O
vào	O
nguồn	O
viện	O
trợ	O
nước	O
ngoài	O
.	O

Ngày	B-DATETIME
thứ	I-DATETIME
hai	I-DATETIME
tiếp	O
tục	O
leo	O
dốc	O
di	O
chuyển	O
tới	O
đỉnh	O
cao	O
nhất	O
với	O
độ	O
dài	O
tương	O
tự	O
.	O

Vì	O
vậy	O
,	O
chúng	O
tôi	O
chia	O
mạng	O
192.168.155.0/24	B-IP
thành	O
các	O
kích	O
thước	O
khác	O
nhau	O
,	O
phù	O
hợp	O
với	O
với	O
yêu	O
cầu	O
:	O
128	B-QUANTITY
,	O
là	O
kích	O
thước	O
của	O
địa	O
chỉ	O
lớp	O
A	O
làm	O
tham	O
số	O
,	O
như	O
một	O
vòng	O
lặp	O
,	O
là	O
địa	O
chỉ	O
lớp	O
A	O
(	O
128-254.194.0.0	B-IP
)	O
.	O

Trong	O
một	O
số	O
trường	O
hợp	O
,	O
nó	O
có	O
thể	O
được	O
định	O
cấu	O
hình	O
để	O
có	O
nhiều	O
địa	O
chỉ	O
ngẫu	O
nhiên	O
,	O
ví	O
dụ	O
:	O
cấu	O
hình	O
công	O
cụ	O
sẽ	O
có	O
thêm	O
hai	B-QUANTITY
255.255.255.0	B-IP
255.255.0	I-IP
và	O
255.255.255.0	B-IP
hoặc	O
Thông	O
tin	O
phải	O
được	O
chuyển	O
đến	O
và	O
đi	O
từ	O
các	O
địa	O
chỉ	O
Internet	B-PRODUCT
xác	O
định	O
cái	O
nào	O
có	O
thể	O
được	O
sử	O
dụng	O
,	O
số	O
lượng	O
địa	O
chỉ	O
được	O
chuyển	O
càng	O
nhiều	O
càng	O
lớn	O
.	O

Song	O
,	O
ông	O
cho	O
rằng	O
Chương	B-EVENT
trình	I-EVENT
Tiêm	I-EVENT
chủng	I-EVENT
mở	I-EVENT
rộng	I-EVENT
đã	O
có	O
kinh	O
nghiệm	O
tiêm	O
chủng	O
cho	O
nhóm	O
trẻ	O
từ	O
12	B-QUANTITY
tuổi	I-QUANTITY
trở	O
lên	O
,	O
kể	O
cả	O
nhóm	O
11-May	B-QUANTITY
tuổi	I-QUANTITY
.	O

Với	O
khẩu	O
hiệu	O
"	O
Công	O
nghệ	O
Nhật	B-LOCATION
Bản	I-LOCATION
,	O
hương	O
vị	O
Việt	B-LOCATION
Nam	I-LOCATION
"	O
,	O
công	O
ty	O
sản	O
xuất	O
thực	O
phẩm	O
vừa	O
an	B-SKILL
toàn	I-SKILL
,	O
giàu	B-SKILL
hàm	I-SKILL
lượng	I-SKILL
dinh	O
dưỡng	O
,	O
vừa	O
mang	O
đến	O
cho	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
những	O
món	O
ăn	O
vừa	O
an	O
toàn	O
vừa	O
bổ	O
dưỡng	O
.	O

Trước	O
nhiều	O
ý	O
kiến	O
cho	O
rằng	O
các	O
nghệ	B-PERSONTYPE
sĩ	I-PERSONTYPE
nhận	O
hỗ	O
trợ	O
có	O
kinh	O
tế	O
khá	O
giả	O
,	O
trong	O
khi	O
nhiều	O
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
hậu	I-PERSONTYPE
đài	I-PERSONTYPE
,	O
nghệ	B-PERSONTYPE
sĩ	I-PERSONTYPE
không	I-PERSONTYPE
biên	I-PERSONTYPE
chế	I-PERSONTYPE
gặp	O
khó	O
khăn	O
lại	O
chưa	O
được	O
trợ	O
cấp	O
,	O
bà	B-PERSON
Phạm	I-PERSON
Thị	I-PERSON
Mỹ	I-PERSON
Hoa	I-PERSON
-	O
Phó	B-PERSONTYPE
Giám	I-PERSONTYPE
đốc	I-PERSONTYPE
Sở	B-ORGANIZATION
Văn	I-ORGANIZATION
hóa	I-ORGANIZATION
và	I-ORGANIZATION
Thể	I-ORGANIZATION
thao	I-ORGANIZATION
-	O
cho	O
biết	O
đã	O
nhận	O
phản	O
hồi	O
này	O
từ	O
các	O
nhà	O
hát	O
.	O

Olli	B-PERSON
cho	O
rằng	O
sự	O
có	O
mặt	O
của	O
công	O
nghệ	O
không	O
là	O
"	O
rào	O
cản	O
"	O
mà	O
sẽ	O
là	O
thứ	O
giúp	O
tạo	O
nên	O
những	O
niềm	O
vui	O
kết	O
nối	O
mọi	O
thành	O
viên	O
trong	O
gia	O
đình	O
"	O
.	O

Đáng	O
chú	O
ý	O
,	O
khi	O
thẻ	B-PRODUCT
CCCD	I-PRODUCT
gắn	O
chíp	B-PRODUCT
điện	I-PRODUCT
tử	I-PRODUCT
có	O
tích	O
hợp	O
đầy	O
đủ	O
các	O
thông	O
tin	O
,	O
lúc	O
đó	O
người	O
dân	O
đi	O
giao	O
dịch	O
và	O
làm	O
các	O
thủ	O
tục	O
sẽ	O
không	O
phải	O
mang	O
nhiều	O
loại	O
giấy	O
tờ	O
mà	O
chỉ	O
cần	O
dùng	O
thẻ	B-PRODUCT
CCCD	I-PRODUCT
có	O
gắn	O
chíp	B-PRODUCT
thì	O
sẽ	O
thực	O
hiện	O
được	O
các	O
giao	O
dịch	O
.	O

Thế	B-ORGANIZATION
giới	I-ORGANIZATION
di	I-ORGANIZATION
động	I-ORGANIZATION
có	O
trụ	O
sở	O
chính	O
tại	O
Hà	B-LOCATION
Nội	I-LOCATION
.	O

Đến	O
nay	O
,	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
xây	I-ORGANIZATION
dựng	I-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
xưởng	I-ORGANIZATION
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
-	O
Thành	B-ORGANIZATION
Nam	I-ORGANIZATION
đã	O
thực	O
hiện	O
thiết	O
kế	O
,	O
thi	O
công	O
nhiều	O
công	O
trình	O
từ	O
quy	O
mô	O
nhỏ	O
đến	O
lớn	O
,	O
dự	O
án	O
cá	O
nhân	O
hay	O
doanh	O
nghiệp	O
.	O

Xét	O
nghiệm	O
:	O
24h	B-DATETIME
tất	O
cả	O
các	O
ngày	O
trong	O
tuần	O
từ	O
thứ	B-DATETIME
2	I-DATETIME
đến	O
Chủ	B-DATETIME
Nhật	I-DATETIME
.	O

Với	O
mỗi	B-QUANTITY
lần	I-QUANTITY
sạc	O
đầy	O
,	O
mẫu	O
sedan	B-ORGANIZATION
hạng	O
sang	O
chạy	O
điện	O
của	O
Lucid	B-ORGANIZATION
Motors	I-ORGANIZATION
chạy	O
được	O
nhiều	O
hơn	O
160	B-QUANTITY
km	I-QUANTITY
so	O
với	O
đối	B-PERSONTYPE
thủ	I-PERSONTYPE
Tesla	B-PRODUCT
Model	I-PRODUCT
S	I-PRODUCT
Long	I-PRODUCT
Range	I-PRODUCT
.	O

DỊCH	O
VỤ	O
NAIL	O
:	O
Cập	O
nhật	O
các	O
mẫu	O
nail	O
xinh	O
đảm	O
bảo	O
hài	O
lòng	O
các	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
tin	O
tưởng	O
khi	O
đến	O
với	O
Iseul	B-ORGANIZATION
Beauty	I-ORGANIZATION
Salon	I-ORGANIZATION
&	I-ORGANIZATION
Spa	I-ORGANIZATION
.	O

Chế	O
độ	O
bảo	O
hiểm	O
xã	O
hội	O
,	O
bảo	O
hiểm	O
sức	O
khỏe	O
.	O

Học	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
không	O
đạt	O
điểm	O
cao	O
trong	O
kỳ	B-EVENT
thi	I-EVENT
TOEIC	I-EVENT
thì	O
Ms	B-ORGANIZATION
;	I-ORGANIZATION
Smile	I-ORGANIZATION
TOEIC	I-ORGANIZATION
sẽ	O
hoàn	O
trả	O
học	O
phí	O
;	O
Người	B-PERSONTYPE
học	I-PERSONTYPE
có	O
thể	O
thực	O
hành	O
thoải	O
mái	O
với	O
nhiều	O
khóa	O
học	O
miễn	O
phí	O
và	O
các	O
lớp	O
học	O
trực	O
tuyến	O
.	O

TeslaMic	B-PRODUCT
có	O
giá	O
188	B-QUANTITY
USD	I-QUANTITY
(	O
4,24	B-QUANTITY
triệu	I-QUANTITY
đồng	I-QUANTITY
)	O
,	O
gồm	O
một	B-QUANTITY
cặp	B-PRODUCT
micro	I-PRODUCT
không	I-PRODUCT
dây	I-PRODUCT
có	O
khả	O
năng	O
kết	O
nối	O
với	O
hệ	B-PRODUCT
thống	I-PRODUCT
karaoke	I-PRODUCT
trên	O
xe	B-PRODUCT
hơi	I-PRODUCT
của	O
Tesla	B-ORGANIZATION
.	O

Dàn	O
nhạc	O
sẽ	O
chịu	O
ảnh	O
hưởng	O
vô	O
cùng	O
thảm	O
khốc	O
,	O
Robertson	B-PERSON
nhận	O
xét	O
.	O

Chỉ	O
nhìn	O
bằng	O
mắt	O
,	O
việc	O
quá	O
nhiều	O
hồ	O
trữ	O
nước	O
nhỏ	O
thay	O
vào	O
nơi	O
trước	O
đó	O
là	O
rừng	O
đã	O
làm	O
thay	O
đổi	O
cấu	O
trúc	O
tự	O
nhiên	O
lớp	O
bề	O
mặt	O
Trái	B-LOCATION
đất	I-LOCATION
,	O
tức	O
là	O
nghịch	O
với	O
tự	O
nhiên	O
.	O

Mọi	O
công	O
đoạn	O
chuẩn	O
bị	O
được	O
giữ	O
kín	O
để	O
tạo	O
bất	O
ngờ	O
cho	O
hai	B-QUANTITY
người	I-QUANTITY
.	O

Trong	O
đó	O
có	O
việc	O
vòng	O
đời	O
sáng	O
chế	O
bị	O
giải	O
mã	O
công	O
nghệ	O
và	O
sao	O
chép	O
rất	O
nhanh	O
.	O

Linh	B-PERSONTYPE
vật	I-PERSONTYPE
Tết	B-EVENT
Canh	I-EVENT
Tý	I-EVENT
2020	I-EVENT
bị	O
nhiều	O
người	O
giễu	O
cợt	O
như	O
"	O
trúng	O
lời	O
nguyền	O
"	O
.	O

Nó	O
được	O
thành	O
lập	O
vào	O
năm	B-DATETIME
1974	I-DATETIME
và	O
là	O
công	O
ty	O
hàng	O
đầu	O
trong	O
lĩnh	O
vực	O
kinh	O
doanh	O
thực	B-PRODUCT
phẩm	I-PRODUCT
,	O
chuyên	O
sản	O
xuất	O
và	O
chế	O
biến	O
các	O
sản	B-PRODUCT
phẩm	I-PRODUCT
thịt	I-PRODUCT
tươi	I-PRODUCT
sống	I-PRODUCT
,	I-PRODUCT
đông	I-PRODUCT
lạnh	I-PRODUCT
và	O
chế	O
biến	O
cũng	O
như	O
các	O
bữa	O
ăn	O
có	O
nguồn	O
gốc	O
từ	O
động	O
vật	O
.	O

Cô	O
có	O
nhiều	O
dịp	O
tới	O
Greenland	B-LOCATION
,	O
một	B-QUANTITY
quốc	I-QUANTITY
gia	I-QUANTITY
tự	O
trị	O
thuộc	O
Đan	B-LOCATION
Mạch	I-LOCATION
,	O
cũng	O
là	O
đảo	O
lớn	O
nhất	O
thế	O
giới	O
nằm	O
ở	O
giữa	O
Đại	B-LOCATION
Tây	I-LOCATION
Dương	I-LOCATION
và	O
Bắc	B-LOCATION
Cực	I-LOCATION
.	O

Tốt	O
nghiệp	O
đại	O
học	O
chuyên	O
ngành	O
kế	O
toán	O
,	O
ưu	O
tiên	O
tốt	B-SKILL
nghiệp	I-SKILL
chuyên	I-SKILL
ngành	I-SKILL
kế	I-SKILL
toán	I-SKILL
các	O
ĐH	B-ORGANIZATION
KTQD	I-ORGANIZATION
,	O
Học	B-ORGANIZATION
viện	I-ORGANIZATION
tài	I-ORGANIZATION
chính	I-ORGANIZATION
.	O

Chị	B-PERSON
Chinh	I-PERSON
bắt	O
đầu	O
lên	O
kế	O
hoạch	O
sang	O
Nhật	B-LOCATION
đoàn	O
tụ	O
với	O
chồng	O
từ	O
tháng	B-DATETIME
Jul-20	I-DATETIME
.	O

Tháng	B-DATETIME
Apr-09	I-DATETIME
,	O
ly	O
hôn	O
người	O
chồng	O
đầu	O
tiên	O
không	O
lâu	O
,	O
Felicia	B-PERSON
gặp	O
Brian	B-PERSON
Randone	I-PERSON
,	O
47	B-QUANTITY
tuổi	I-QUANTITY
,	O
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
bán	I-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
kiêm	O
nhà	B-PERSONTYPE
truyền	I-PERSONTYPE
giáo	I-PERSONTYPE
,	O
tại	O
Las	B-LOCATION
Vegas	I-LOCATION
.	O

"	O
Họ	O
là	O
những	O
Bitcoiner	B-PERSONTYPE
đích	O
thực	O
.	O

Lập	O
báo	O
cáo	O
bán	O
hàng	O
chi	O
tiết/doanh	O
thu/...theo	O
từng	O
thời	O
điểm	O
yêu	O
cầu	O
;	O
Các	O
công	O
việc	O
khác	O
theo	O
yêu	O
cầu	O
;	O
YÊU	O
CẦU	O
CÔNG	O
VIỆC	O
:	O
;	O
Trung	B-SKILL
thực	I-SKILL
,	O
cẩn	O
trọng	O
kiểm	O
tra	O
&	O
xử	O
lý	O
các	O
giấy	O
tờ	O
cần	O
thiết	O
.	O

Với	O
kinh	O
nghiệm	O
hơn	O
15	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
,	O
Phúc	B-ORGANIZATION
Minh	I-ORGANIZATION
hứa	O
hẹn	O
sẽ	O
là	O
công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
xây	I-ORGANIZATION
dựng	I-ORGANIZATION
hồ	I-ORGANIZATION
bơi	I-ORGANIZATION
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
mang	O
lại	O
cho	O
bạn	O
công	O
trình	O
hoàn	O
hảo	O
và	O
chất	O
lượng	O
nhất	O
.	O

Có	O
nghĩa	O
tỷ	O
lệ	O
khách	B-PERSONTYPE
mua	O
xe	O
chỉ	O
bằng	O
một	B-QUANTITY
phần	I-QUANTITY
của	O
số	O
đăng	O
ký	O
1,27	B-QUANTITY
triệu	I-QUANTITY
.	O

Đại	B-PERSONTYPE
diện	I-PERSONTYPE
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
Vina	I-ORGANIZATION
Takeuchi	I-ORGANIZATION
cho	O
biết	O
,	O
Covid-19	B-EVENT
khiến	O
các	O
hoạt	O
động	O
dân	O
sự	O
,	O
thương	O
mại	O
trên	O
toàn	O
cầu	O
bị	O
ngưng	O
trệ	O
nhưng	O
cũng	O
tạo	O
tiền	O
đề	O
thúc	O
đẩy	O
sự	O
thay	O
đổi	O
nội	O
tại	O
mỗi	O
con	O
người	O
.	O

Du	B-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Á	I-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
Âu	I-ORGANIZATION
tập	O
trung	O
chủ	O
yếu	O
vào	O
việc	O
hướng	O
dẫn	O
chọn	O
trường	O
và	O
ngành	O
học	O
,	O
cũng	O
như	O
thông	O
tin	O
chính	O
xác	O
về	O
khóa	O
học	O
,	O
điều	O
kiện	O
sống	O
và	O
chất	O
lượng	O
giáo	O
dục	O
.	O

Tháng	B-DATETIME
8	I-DATETIME
,	O
Hiệp	B-ORGANIZATION
hội	I-ORGANIZATION
các	I-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
sản	I-ORGANIZATION
xuất	I-ORGANIZATION
ôtô	I-ORGANIZATION
Việt	I-ORGANIZATION
Nam	I-ORGANIZATION
(	I-ORGANIZATION
VAMA	I-ORGANIZATION
)	I-ORGANIZATION
bán	O
7.714	B-QUANTITY
xe	I-QUANTITY
,	O
mức	O
thấp	O
nhất	O
trong	O
vòng	O
7	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
qua	I-DATETIME
.	O

Không	O
thể	O
phủ	O
nhận	O
việc	O
đây	O
là	O
doanh	O
nghiệp	O
lắp	O
đặt	O
camera	B-PRODUCT
quan	O
sát	O
TPHCM	B-LOCATION
.	O

Theo	O
ý	O
kiến	O
của	O
đa	O
số	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
,	O
đơn	O
vị	O
này	O
được	O
trang	O
bị	O
công	O
nghệ	O
và	O
dịch	O
vụ	O
lắp	O
đặt	O
camera	B-PRODUCT
TPHCM	B-LOCATION
hàng	O
đầu	O
tại	O
khu	O
vực	O
phía	O
Nam	O
,	O
đồng	O
thời	O
nhân	B-PERSONTYPE
viên	I-PERSONTYPE
của	O
đơn	O
vị	O
này	O
rất	O
nhiệt	B-SKILL
huyết	I-SKILL
và	O
chuyên	B-SKILL
nghiệp	I-SKILL
trong	O
cách	O
tiếp	O
cận	O
công	O
việc	O
.	O

Và	O
nếu	O
bạn	O
vẫn	O
chưa	O
biết	O
nên	O
mua	O
bàn	B-PRODUCT
học	I-PRODUCT
cho	O
bé	O
ở	O
đâu	O
TPHCM	B-LOCATION
,	O
thì	O
Saigon	B-ORGANIZATION
Review	I-ORGANIZATION
tin	O
rằng	O
đây	O
sẽ	O
là	O
một	B-QUANTITY
lựa	I-QUANTITY
chọn	I-QUANTITY
không	O
làm	O
bạn	O
thất	O
vọng	O
đâu	O
nhé	O
!	O
.	O

Sau	O
quá	O
trình	O
lên	O
men	B-PRODUCT
Kombucha	I-PRODUCT
,	O
những	O
thành	O
phần	O
hữu	O
cơ	O
trong	O
con	O
giống	O
Scoby	B-PRODUCT
sẽ	O
sinh	O
ra	O
lượng	O
lớn	O
các	O
lợi	O
khuẩn	O
giúp	O
việc	O
tiêu	O
hóa	O
của	O
đường	O
ruột	O
trở	O
nên	O
khỏe	O
mạnh	O
và	O
thông	O
suốt	O
,	O
giảm	O
các	O
triệu	O
chứng	O
táo	O
bón	O
,	O
đầy	O
hơi	O
.	O

Đặc	O
biệt	O
loài	O
củ	O
này	O
cho	O
nhiều	O
bột	O
khi	O
trồng	O
trên	O
vùng	O
đất	O
cát	O
vùng	B-LOCATION
Bảy	I-LOCATION
Núi	I-LOCATION
.	O

Á	B-ORGANIZATION
ÂU	I-ORGANIZATION
-	I-ORGANIZATION
CÔNG	I-ORGANIZATION
TY	I-ORGANIZATION
DU	I-ORGANIZATION
HỌC	I-ORGANIZATION
DẪN	I-ORGANIZATION
ĐẦU	I-ORGANIZATION
TẠI	I-ORGANIZATION
VIỆT	I-ORGANIZATION
NAM	I-ORGANIZATION
;	O
Địa	O
chỉ	O
:	O
52	B-ADDRESS
Trần	I-ADDRESS
Huy	I-ADDRESS
Liệu	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
phường	I-ADDRESS
12	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
quận	I-ADDRESS
Phú	I-ADDRESS
Nhuận	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
TP	I-ADDRESS
.	I-ADDRESS
Hồ	I-ADDRESS
Chí	I-ADDRESS
Minh	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
1900	B-PHONENUMBER
63	I-PHONENUMBER
67	I-PHONENUMBER
96	I-PHONENUMBER
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
info-hcm@aauco.com.vn	B-EMAIL
;	O
Công	B-ORGANIZATION
ty	I-ORGANIZATION
TNHH	I-ORGANIZATION
Dịch	I-ORGANIZATION
vụ	I-ORGANIZATION
tư	I-ORGANIZATION
vấn	I-ORGANIZATION
du	I-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Nhật	I-ORGANIZATION
Anh	I-ORGANIZATION
;	O
Với	O
hơn	B-DATETIME
20	I-DATETIME
năm	I-DATETIME
hoạt	O
động	O
,	O
du	B-ORGANIZATION
học	I-ORGANIZATION
Nhật	I-ORGANIZATION
Anh	I-ORGANIZATION
đã	O
có	O
những	O
bước	O
tiến	O
vững	O
chắc	O
đầy	O
uy	O
tín	O
trên	O
thị	O
trường	O
du	O
học	O
Nhật	B-LOCATION
Bản	I-LOCATION
.	O

Trong	O
số	O
các	O
nạn	B-PERSONTYPE
nhân	I-PERSONTYPE
có	O
Anna	B-PERSON
Schneider	I-PERSON
(	O
đang	O
mang	O
thai	O
)	O
đã	O
may	O
mắn	O
sống	O
sót	O
.	O

Được	O
biết	O
đến	O
là	O
một	O
trong	O
các	O
công	O
ty	O
phần	O
mềm	O
tại	O
TPHCM	B-LOCATION
và	O
có	O
hơn	B-SKILL
20	I-SKILL
năm	I-SKILL
kinh	I-SKILL
nghiệm	I-SKILL
thì	O
Global	B-ORGANIZATION
CyberSoft	I-ORGANIZATION
sẽ	O
là	O
một	B-QUANTITY
lựa	I-QUANTITY
chọn	I-QUANTITY
mà	O
các	O
bạn	O
không	O
nên	O
bỏ	O
qua	O
.	O

-	O
Cho	O
nhập	O
hàng	O
vào	O
kho	O
và	O
nhập	O
vào	O
hệ	O
thống	O
phần	O
mềm	O
đầy	O
đủ	O
thông	O
tin	O
số	O
lượng	O
hàng	O
hóa	O
.	O

-	O
Báo	O
cáo	O
và	O
đề	O
xuất	O
Trưởng	B-PERSONTYPE
bộ	I-PERSONTYPE
phận	I-PERSONTYPE
về	O
những	O
vấn	O
đề	O
phát	O
sinh	O
trong	O
quá	O
trình	O
giao	O
hàng	O
.	O

Do	O
đó	O
,	O
địa	O
chỉ	O
mạng	O
Lớp	O
A	O
bao	O
gồm	O
:	O
1.0.0.0	B-IP
à	O
127.0.0.0	B-IP
.	O

Theo	O
Luật	B-PRODUCT
Sở	I-PRODUCT
hữu	I-PRODUCT
trí	I-PRODUCT
tuệ	I-PRODUCT
,	O
ngoài	O
quyền	O
tác	B-PERSONTYPE
giả	I-PERSONTYPE
còn	O
có	O
quyền	O
đối	O
với	O
bản	O
ghi	O
âm	O
.	O

Mỗi	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
được	O
đi	O
du	O
lịch	O
,	O
Teambuilding	O
từ	O
2	B-QUANTITY
-	O
3	B-QUANTITY
lần/năm	I-QUANTITY
;	O
;	O
Nhiều	O
cơ	O
hội	O
thăng	O
tiến	O
do	O
Công	O
ty	O
đang	O
trên	O
đà	O
định	O
hướng	O
phát	O
triển	O
;	O
;	O
;	O
Yêu	O
Cầu	O
Công	O
Việc	O
.	O

Bản	O
thân	O
tôi	O
cũng	O
từng	O
là	O
người	O
nghỉ	O
việc	O
vào	O
khoảng	O
thời	O
gian	O
cận	O
Tết	B-EVENT
nên	O
rất	O
hiểu	O
vấn	O
đề	O
này	O
.	O

Họ	O
đã	O
reset	O
thẻ	O
của	O
bạn	O
"	O
,	O
Tomsky	B-PERSON
cho	O
biết	O
.	O

Pin	B-PRODUCT
nhiên	O
liệu	O
hydro	O
tạo	O
ra	O
điện	O
bằng	O
cách	O
trộn	O
lẫn	O
hydro	O
và	O
oxy	O
trong	O
các	O
tấm	O
xử	O
lý	O
đặc	O
biệt	O
,	O
thường	O
được	O
kết	O
hợp	O
để	O
tạo	O
thành	O
cụm	O
pin	B-PRODUCT
lớn	O
hơn	O
.	O

Phiên	O
xử	O
Sabrina	B-PERSON
diễn	O
ra	O
hồi	O
tháng	B-DATETIME
Oct-17	I-DATETIME
,	O
tức	O
3	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
sau	O
cái	O
chết	O
của	O
Robert	B-PERSON
.	O

Khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
từ	O
khắp	O
mọi	O
miền	O
đất	O
nước	O
sẽ	O
có	O
một	O
trải	O
nghiệm	O
độc	O
đáo	O
;	O
Từ	O
hệ	O
thống	O
cơ	O
sở	O
vật	O
chất	O
đến	O
kỹ	O
thuật	O
nha	O
khoa	O
cho	O
đến	O
đội	O
ngũ	O
y	B-PERSONTYPE
bác	I-PERSONTYPE
sĩ	I-PERSONTYPE
luôn	O
được	O
Nha	B-ORGANIZATION
khoa	I-ORGANIZATION
Paris	I-ORGANIZATION
chú	O
trọng	O
;	O
Cụ	O
thể	O
,	O
quy	O
tụ	O
đội	O
/	O
ngũ	O
bác	B-PERSONTYPE
sĩ	I-PERSONTYPE
là	O
những	O
chuyên	B-PERSONTYPE
gia	I-PERSONTYPE
nha	I-PERSONTYPE
khoa	I-PERSONTYPE
lỗi	B-SKILL
lạc	I-SKILL
với	O
hơn	O
20	B-DATETIME
năm	I-DATETIME
chuyên	O
môn	O
.	O

Báo	O
cáo	O
cũng	O
cho	O
thấy	O
,	O
Texas	B-LOCATION
có	O
nhiều	O
hứa	O
hẹn	O
về	O
doanh	O
số	O
bán	O
hàng	O
trong	O
năm	B-DATETIME
nay	I-DATETIME
,	O
nhất	O
là	O
ở	O
những	O
khu	O
đất	O
ven	O
sông	O
hay	O
trang	O
trại	O
.	O

Hơn	O
nữa	O
thu	O
nhập	O
của	O
Sakura	B-PERSON
quá	O
thấp	O
,	O
dù	O
có	O
thể	O
tự	O
mình	O
thuê	O
nhà	O
cũng	O
không	O
thể	O
chi	O
trả	O
tiền	O
thuê	O
và	O
tiền	O
điện	B-PRODUCT
,	O
nước	B-PRODUCT
,	O
gas	B-PRODUCT
hàng	B-DATETIME
tháng	I-DATETIME
.	O

Địa	O
chỉ	O
:	O
144/37	B-ADDRESS
Trần	I-ADDRESS
Phú	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Phường	I-ADDRESS
4	I-ADDRESS
,	I-ADDRESS
Quận	I-ADDRESS
5	I-ADDRESS
;	O
Điện	B-PRODUCT
thoại	I-PRODUCT
:	O
1800	B-PHONENUMBER
6159	I-PHONENUMBER
-	O
938	B-PHONENUMBER
383	I-PHONENUMBER
880	I-PHONENUMBER
;	O
Email	B-PRODUCT
:	O
thanhhunggroup.info@gmail.com	B-EMAIL
;	O
Website	B-PRODUCT
:	O
thanhhungvn.vn	B-URL
;	O
Chuyển	B-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
Viet	I-ORGANIZATION
Moving	I-ORGANIZATION
;	O
Chuyển	B-ORGANIZATION
nhà	I-ORGANIZATION
Viet	I-ORGANIZATION
Moving	I-ORGANIZATION
;	O
Viet	B-ORGANIZATION
Moving	I-ORGANIZATION
đã	O
tạo	O
dựng	O
được	O
tên	O
tuổi	O
vững	O
chắc	O
trên	O
thị	O
trường	O
chuyển	O
nhà	O
trọn	O
gói	O
và	O
đã	O
thể	O
hiện	O
được	O
giá	O
trị	O
của	O
mình	O
.	O

Tư	O
vấn	O
cho	O
khách	B-PERSONTYPE
hàng	I-PERSONTYPE
các	O
giải	O
pháp	O
về	O
dịch	O
vụ	O
tiệc	O
tại	O
công	O
ty	O
như	O
tea	O
break	O
,	O
khai	O
trương	O
,	O
hội	O
thảo	O
.	O

Tia	O
này	O
hoạt	O
động	O
mạnh	O
khi	O
trời	O
râm	O
mát	O
trong	O
khi	O
tia	O
UVB	O
hoạt	O
động	O
mạnh	O
khi	O
trời	O
nắng	O
gắt	O
.	O

Tháng	B-DATETIME
Mar-20	I-DATETIME
,	O
hai	B-QUANTITY
vợ	I-QUANTITY
chồng	I-QUANTITY
định	O
rời	O
đến	O
Cape	B-LOCATION
Town	I-LOCATION
,	O
Nam	B-LOCATION
Phi	I-LOCATION
để	O
trông	O
coi	O
một	B-QUANTITY
ngôi	I-QUANTITY
nhà	I-QUANTITY
khác	O
thì	O
Covid-19	B-EVENT
bùng	O
phát	O
khắp	O
nơi	O
.	O
